<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ondato_continue_anyway">Continuă oricum</string>
    <string name="ondato_loading_title">Informațiile se încarcă</string>
    <string name="ondato_loading_subtitle">Te rugăm să aștepți…</string>
    <string name="ondato_success_title">Înregistrare reușită</string>
    <string name="ondato_success_subtitle">Odată ce înregistrarea ta este procesată, te vom notifica prin email.</string>
    <string name="ondato_close">Închide</string>
    <string name="ondato_button_capture">Fotografiază</string>
    <string name="ondato_try_again">Încearcă din nou</string>
    <string name="ondato_error_unauthorized_message">NEAUTORIZAT</string>
    <string name="ondato_error_bad_request_message">SOLICITARE_NEVALIDĂ</string>
    <string name="ondato_error_internal_server_error_message">EROARE SERVER</string>
    <string name="ondato_error_connection_failed">EROARE DE CONECTARE</string>
    <string name="ondato_error_server_is_down_message">SERVER-UL NU FUNCȚIONEAZĂ</string>
    <string name="ondato_error_default_title">Oh, ceva nu merge cum trebuie</string>
    <string name="ondato_error_timeout_message">Sesiunea s-a încheiat</string>
    <string name="ondato_start_button">Începe</string>
    <string name="ondato_error_something_wrong_title">A intervenit o eroare</string>
    <string name="ondato_consent_title">Consimțământ pentru prelucrarea datelor personale</string>
    <string name="ondato_consent_terms">Pentru a obține serviciul de la Furnizorul de Servicii, cu acest consimțământ îmi exprim acordul ca UAB „Ondato” să primească și să gestioneze datele mele personale, inclusiv datele mele biometrice, obținute din identificarea de la distanță a identității mele personale prin preluare și/sau filmare a imaginii feței mele, a identității persoanei mele sau a documentului utilizat pentru identificarea acesteia și/sau a imaginii acestuia și datele personale conținute în acesta și/sau verificarea în registrul populației: imaginea feței mele, nume, prenume, naționalitate , sex, cod personal, data nașterii, numărul documentului utilizat, data emiterii și valabilitatea, semnătura mea și transferul acestor date către Furnizorul de servicii. De asemenea, consider că sunt informat că operatorul datelor mele cu caracter personal, inclusiv al datelor mele biometrice, specificat în acest consimțământ este Furnizorul de Servicii, iar UAB „Ondato” va prelucra datele mele personale numai până la încheierea procedurii de identificare la distanță și rezultatele vor fi transferate Furnizorului de servicii. De asemenea, declar că sunt informat și sunt de acord că datele mele personale obținute pentru identificarea de la distanță și scopurile acestora pot fi stocate de UAB „Ondato” pentru o perioadă mai lungă de timp decât este nevoie pentru ca identificarea să fie finalizată sau transmiterea rezultatelor acesteia către Furnizorul de Servicii, dar numai la cererea Furnizorului de Servicii sau pe baza obligației contractuale a UAB Ondato față de Furnizorul de servicii, dar nu mai mult decât este definit în Contractul care a fost semnat între UAB „Ondato” și Furnizorul de servicii sau în solicitarea Furnizorului de Serviciu. Sunt informat că pot depune cerere privind datele mele personale pentru informații mai detaliate la info@ondato.com. Prin prezenta declar și confirm că toate datele personale pe care le voi furniza pentru identificarea de la distanță a identității mele personale sunt corecte și exacte, iar documentul pe care îl voi folosi în acest scop nu este fals și este valabil.</string>
    <string name="ondato_consent_agree">De Acord</string>
    <string name="ondato_consent_disagree">Nu Sunt de Acord</string>
    <string name="ondato_start_identification_title">Bine ai venit la procesul\nde verificare a identității </string>
    <string name="ondato_start_identification_description">Pentru a utiliza acest serviciu, va trebui să parcurgi un proces de validare al cerințelor site-ului. Procesul are 3 pași.</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_1">1. Alege un act de identitate </string>
    <string name="ondato_start_identification_step_2">2. Fotografiază actul de identitate</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_3">3. Fă un selfie</string>
    <string name="ondato_choose_document_title">Alege actul de identitate și începe verificarea</string>
    <string name="ondato_choose_document_passport">Pașaport</string>
    <string name="ondato_choose_document_id_card">Card de identitate</string>
    <string name="ondato_choose_document_driving_licence">Permis auto</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_title">Te rugăm să fotografiezi pagina principală a documentului, incluzând secțiunea MRZ</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_title">Te rugăm să fotografiezi fața cardului de identitate </string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_title">Te rugăm să fotografiezi verso-ul cardului de identitate </string>
    <string name="ondato_capture_driver_licence_front_title">Te rugăm să fotografiezi fața permisului de conducere</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_title">Te rugăm să fotografiezi verso-ul permisului de conducere</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo">Verifică imaginea </string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_description">Asigură-te că fotografia actului de identitate este clară și vizibilă și că informațiile sunt lizibile. Dacă fotografia este de o calitate acceptabilă, te rugăm să apeși pe butonul \"Continuă\"</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_description">Te rugăm să plasezi fața actului de identitate în zona marcată și să apeși pe \"Fotografiază\". Actul de identitate trebuie să fie vizibil, să nu fie neclar sau pixelat.</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_title">Te rugăm să fotografiezi fața actului de identitate</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_title">Te rugăm să fotografiezi verso-ul actului de identitate</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_description">Te rugăm să plasezi verso-ul actului de identitate în zona marcată și să apeși pe \"Fotografiază\". Asigură-te că zona MRZ este vizibilă, iar imaginea actului de identitate nu este neclară sau pixelată.</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_title">Fă un selfie cu tine și actul de identitate</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_description">Plasează actul de identitate lângă fața ta atunci când faci selfie </string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_title">Te rugăm să fotografiezi fața permisului auto</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_description">Te rugăm să plasezi fața permisului auto în zona marcată și să apeși pe \"Fotografiază\". Fotografia permisului auto trebuie să fie vizibilă, să nu fie neclară sau pixelată.</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_title">Te rugăm să fotografiezi verso-ul permisului auto</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_description">Te rugăm să plasezi verso-ul permisului auto în zona marcată și să apeși pe \"Fotografiază\". Fotografia permisului auto trebuie să fie clar vizibilă, nu neclară sau pixelată.</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_title">Te rugăm să fotografiezi pagina principală a pașaportului </string>
    <string name="ondato_capture_instructions_mistakes">Greșeli principale:</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_blurry">Prea neclar</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_small">Prea mic</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_bad_lighting">Lumină slabă</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_not_neutral">Expresia facială nu este neutră</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_dark">Prea întuneric</string>
    <string name="ondato_capture_yourself_with_document_title">Fă un selfie cu tine și actul de identitate</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document">Te rugăm să verifici fotografia </string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document_description">Te rugăm să te asiguri că fotografia este clară</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_title">Fă un selfie</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_description">Poziționează-ți fața în mijlocul cadrului și urmează instrucțiunile. Fotografia nu trebuie să fie neclară si trebuie să fie iluminată uniform.</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_description">Te rugăm să poziționezi actul de identitate cu zona MRZ vizibilă în zona marcată și să apeși pe \"Fotografiază\". Actul de identitate trebuie să fie clar vizibil, nu neclar sau pixelat.</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_title">Nu s-a putut recunoaște fotografia feței</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_title">Nu s-a putut recunoaște fotografia feței din actul de identitate</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_title">Nu s-a putut fotografia actul de identitate </string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_title">Fotografia feței nu corespunde cu fotografia din actul de identitate </string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_title">Nu s-a putut recunoaște fotografia feței din actul de identitate</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_title">Act de identitate expirat</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_title">CNP-ul din actul de identitate nu corespunde cu cel utilizat la înregistrare </string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_title">Copie alb/negru trimisă</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_title">Paginile actului de identitate sunt amestecate </string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_title">Sunt detectate mai multe fețe</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_title">Persoana cu un astfel de nume a fost găsită pe lista de sancțiuni</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_title">S-a recunoscut o celebritate </string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_title">Actul tău de identitate apare ca declarat furat sau pierdut</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_subtitle">Te rugăm să faci un selfie în timp real. Fața ta ar trebui să fie vizibilă clar, fotografiată într-un mediu bine luminat și să nu fie neclară. Te rugăm să te asiguri că fața este clar vizibilă</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_subtitle">Nu s-a putut recunoaște fotografia feței în actul de identitate. Te rugăm să capturezi pagina documentului care conține fotografia feței tale. Actul de identitate trebuie să să fie clar vizibil, fotografiat într-un mediu bine luminat, nu neclar sau pixelat. Te rugăm să te asiguri că fotografia feței din actul de identitate este clar vizibilă.</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_subtitle">Nu s-a putut extrage zona MRZ. Te rugăm să fotografiezi actul de identitate cu zona MRZ inclusă. Actul de identitate trebuie să să fie clar vizibil, fotografiat într-un mediu bine luminat, nu neclar sau pixelat. Te rugăm să te asiguri că fotografia feței din actul de identitate este clar vizibilă. Asigură-te că zona MRZ este lizibilă.</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_subtitle">Persoana din selfie nu corespunde cu persoana de pe actul de identitate. Te rugăm să scoți ochelarii sau alte accesorii de pe față.</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_subtitle">Nu s-a putut recunoaște fața în actul de identitate. Te rugăm să fotografiezi pagina care conține poza feței tale. Fotografia actului de identitate trebuie să fie clar vizibilă, fotografiată într-un mediu bine iluminat, nu neclară sau pixelată. Asigură-te că poza feței tale de pe actul de identitate este clar vizibilă.</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_subtitle">@string/ondato_try_again</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_subtitle">CNP-ul din actul de identitate nu corespunde cu cel utilizat la înregistrare. Te rugăm să ne trimiți actul de identitate pe care l-ai utilizat la înregistrare. </string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_subtitle">Ai trimis o copie alb/negru a actului de identitate. Te rugăm să reții că trebuie să faci o fotografie a actului de identitate. Fotografia trebuie să fie clar vizibilă, fotografiată într-un mediu bine iluminat și sa nu fie neclară sau pixelată.</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_subtitle">Ai trimis copii a două acte de identitate diferite. Trebuie să faci fotografii ale aceluiași act de identitate. Fotografia actului de identitate trebuie să fie vizibilă clar, fotografiată într-un mediu bine iluminat și să nu fie neclară sau pixelată. Asigură-te că toate informațiile de pe actul de identitate sunt clar vizibile. </string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_subtitle">Am detectat mai multe fețe în timpul identificării. Te rugăm să te asiguri că procesul de identificare este parcurs doar de către deținătorul actului de identitate.</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_subtitle">O persoană cu numele tău a fost găsită pe lista sancțiunilor. Vom verifica identificarea ta și vom informa Furnizorul despre rezultat. Acest proces va dura câteva momente.</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_subtitle">O celebritate a fost recunoscută în una din pozele trimise. Te rugăm să reții că trebuie să faci o fotografie cu tine și cu actul tău de identitate.</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_subtitle">Actul tău de identitate a fost declarat drept furat sau pierdut. Te rugăm să apeși pe “Încearcă din nou“ pentru a încărca un alt document.</string>
    <string name="FaceTec_feedback_center_face">Poziționează fața în centru</string>
    <string name="FaceTec_action_continue">CONTINUĂ</string>
    <string name="FaceTec_action_im_ready">SUNT GATA</string>
    <string name="FaceTec_action_try_again">ÎNCEARCĂ DIN NOU</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_header">Pornește camera</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_enroll">Te rugăm să pornești camera pentru selfie</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_auth">Permisiunile camerei sunt inactive. Apasă mai jos pentru a accesa setările.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_enable_camera">PORNEȘTE CAMERA</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_launch_settings">DESCHIDE SETĂRILE</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_found">Încadrează-ți fața </string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_looking_straight_ahead">Uită-te drept în față</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_upright">Ține capul drept</string>
    <string name="FaceTec_feedback_hold_steady">Nu te mișca</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_away">Mișcă-te mai în spate </string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_closer">Mișcă-te mai aproape</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_even_closer">Și mai aproape</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_to_eye_level">Poziționează camera la nivelul ochilor</string>
    <string name="FaceTec_feedback_use_even_lighting">Luminează fața mai uniform</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_lighting">Luminează fața uniform</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_face_angle">Te rugăm să poziționezi\ncamera la nivelul ochilor. </string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_1">Pregătește-te </string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_2">Selfie video</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready">Poziționează fața în ovalul mic,\napoi în ovalul mare</string>
    <string name="FaceTec_result_facescan_upload_message">Se încarcă,\nte rugăm să aștepți</string>
    <string name="FaceTec_result_success_message">Fața a fost recunoscută</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_title">Nu s-a recunoscut fața </string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_subtitle">Te rugăm să te asiguri că fața nu este acoperită de niciun obiect. Te rugăm să nu faci expresii faciale neobișnuite în timpul identificării.</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_title">Lumina este prea slabă</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_subtitle">Identificarea a eșuat din cauza luminii prea slabe. Te rugăm să te asiguri că fața este luminată uniform.</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_title">Format nevalid</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_subtitle">Te rugăm să te asiguri că fața este încadrată în zona marcată. Trebuie să te uiți direct la cameră</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_title">Lumina este prea puternică </string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_subtitle">Lumina din jurul feței a fost prea puternică. Te rugăm să te asiguri că mediul în care te afli nu este prea luminos.</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_1">Poziționează fața în oval</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_2">Să apeși pe \"SUNT GATA\" &amp; Mișcă-te mai aproape</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_1">Nu te mișca pentru: 1</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_2">Nu te mișca pentru: 2</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_3">Nu te mișca pentru: 3</string>
    <string name="FaceTec_presession_neutral_expression">Expresie neutră, fără a zâmbi</string>
    <string name="FaceTec_presession_position_face_straight_in_oval">Uită-te direct în față </string>
    <string name="FaceTec_presession_remove_dark_glasses">Scoate ochelarii de soare</string>
    <string name="FaceTec_presession_brighten_your_environment">Este nevoie de mai multă lumină</string>
    <string name="FaceTec_presession_conditions_too_bright">Mediul în care te afli este prea luminos</string>
    <string name="FaceTec_presession_eyes_straight_ahead">Uită-te drept în față </string>
    <string name="FaceTec_presession_frame_your_face">@string/FaceTec_instructions_message_ready_1</string>
    <string name="FaceTec_retry_header">Să încercăm din nou…</string>
    <string name="FaceTec_retry_ideal_image_label">Poziția ideală</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_1">Expresie neutră, fără a zâmbi</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_2">Fără strălucire sau iluminare extremă</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_3">Prea neclar, te rugăm să cureți camera</string>
    <string name="FaceTec_retry_subheader_message">Avem nevoie de un video selfie mai clar</string>
    <string name="FaceTec_retry_your_image_label">Selfie-ul tău</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza unei fotografii irelevante.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_second">Te rugăm să verifici informațiile furnizate în formularul de client. Informațiile din formularul de client trebuie să se potrivească cu informațiile din documentul tău.</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_second">Te rugăm să încerci din nou sau să contactezi asistența pentru clienți.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_id_instructions_description">Te rugăm să prezinți partea din spate a cărții de identitate care conține zona MRZ. Documentul trebuie să fie clar vizibil, să nu fie neclar sau pixelat.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_title">Identificarea a avut loc cu succes.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_verify_your_identity">Aceste informații vor fi utilizate doar pentru a-ți verifica identitatea.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_instructions_title">Pregătește actul de identitate pentru a fotografia zona MRZ.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_facial_photo_obscured">Verificăm dacă fotografia facială nu este obstrucționată de umbre și raze de lumină.</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_second">Te rugăm să contactezi furnizorul de servicii pentru mai multe informații sau să încerci din nou cu un alt document.</string>
    <string name="ondato_underage_person_second">Te rugăm să contactezi furnizorul de servicii pentru mai multe informații.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data_for_final_approval">Criptăm datele și le transferăm pentru aprobarea finală.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_second">Te rugăm să reîncerci procesul de identificare, asigurându-te că documentul este lizibil și nu sunt acoperite date.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_check_if_all_photos_uploaded">Verificăm dacă ai furnizat toate fotografiile necesare.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_second">Te rugăm să reîncerci procesul de identificare și să te asiguri că datele documentului sunt clar lizibile.</string>
    <string name="ondato_sanctioned_primary">Identificarea a fost respinsă.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza tipului de document neacceptat.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_second">Te rugăm să reîncerci procesul de identificare și să faci toate fotografiile necesare ale documentului tău.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_second">Te rugăm să reîncerci procesul de identificare și să te asiguri că documentul este iluminat uniform.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_biometric_data">Creăm un model 3D din datele faciale biometrice.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_second">Te rugăm să fotografiezi documentul original. </string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_primary">Identificarea ta este respinsă din cauza nepotrivirii informațiilor dintre document și formularul de client.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_body">Îți mulțumim pentru răbdare.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_passport_title_initial">Apropie prima pagină a pașaportului de spatele telefonului.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_title">Se pare că procesul a fost întrerupt.</string>
    <string name="ondato_underage_person_primary">Identificarea ta este respinsă din cauza restricțiilor de vârstă.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_primary">Am întâmpinat o problemă.</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_second">Trebuie să fotografiezi un act de identitate valabil pentru a finaliza procesul de identificare.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza tipului de document neacceptat.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_cancel_button">Anulează</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_primary">Am întâmpinat o problemă.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_primary">Identificarea este respinsă din cauza nepotrivirii dintre selfie și fotografia de pe document. </string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_facial_image">Verificăm dacă imaginea facială este clar vizibilă pe document.</string>
    <string name="ondato_start_again_button">Începe din nou</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_title">Capturarea informației a avut succes</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_second">Procesul de identificare trebuie parcurs fără participarea altor persoane.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_description">Îți mulțumim pentru răbdare.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_title">Se pare că procesul a fost întrerupt.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_second">Te rugăm să reîncerci sau să contactezi serviciul de asistență clienți.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_primary">Identificarea a fost respinsă din cauză că fața ți-a fost acoperită.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_authenticity">Verificăm autenticitatea și validitatea datelor.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step3">Dacă există o husă pe document, te rugăm să o dai la o parte.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step1">Încearcă să citești ultima pagină a documentului.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step2">Încearcă să citești pagina cu fotografie a documentului.</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_primary">Am întâmpinat o problemă.</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_primary">Identificarea a fost respinsă.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_second">Te rugăm să contactezi furnizorul de servicii pentru mai multe informații.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_second">Te rugăm să contactezi furnizorul de servicii pentru mai multe informații.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_description">Te rugăm să pornești funcția NFC pentru a merge mai departe</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_close_title">Închide</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_second">Te rugăm să încerci din nou.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_primary">Am întâmpinat o problemă.</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_second">Te rugăm să reîncerci procesul de identificare conform instrucțiunilor.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_continue_title">Continuă în %s…</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_title">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_waiting_page_taking_longer_than_expected">Verificarea durează mai mult decât prognozat. Te rugăm să nu închizi fereastra, au mai rămas doar câteva momente.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_description">Pregătește documentul și funcția NFC a telefonului.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_title">Pregătește documentul pentru scanarea NFC </string>
    <string name="ondato_duplicated_info_second">Acest utilizator există deja.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_title">Dacă întâmpini dificultăți în accesarea NFC, încearcă metodele de mai jos:</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_title">Se pare că nu poți continua fără NFC.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_primary">Identificarea a fost respinsă.</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_second">Trebuie să fotografiezi un act de identitate valabil pentru a finaliza procesul de identificare.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_ai_check">Sistemul de inteligență artificială compară imaginea facială cu cea din document.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_second">Te rugăm să reîncerci sau să contactezi serviciul de asistență clienți.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_description">Scanarea NFC a eșuat.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_external_damage">Verificăm dacă documentul tău nu prezintă daune și dacă toate marcajele necesare sunt vizibile.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_title">NFC este oprit </string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_primary">Identificarea este respinsă din cauza trimiterii incorecte a selfie-urilor.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_description">Pentru a continua, trebuie să te asiguri că documentul are NFC și că această funcție a fost activată pe dispozitiv.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_initial">Poți încerca să plasezi cardul în câteva locuri diferite.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_second">Te rugăm să reîncerci sau să contactezi serviciul de asistență clienți.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_primary">Identificarea a fost respinsă.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_second">Te rugăm să reîncerci procesul de identificare conform instrucțiunilor și să nu îți acoperi fața.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_primary">Identificarea este respinsă din cauza informațiilor acoperite din fotografia documentului.</string>
    <string name="ondato_continue_button">Continuă</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_primary">Identificarea este respinsă din cauza statului sau țării interzise. </string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_primary">Identificarea a fost respinsă.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_scan_document">Scanăm textul și simbolurile de pe document.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_second">Te rugăm să reîncerci procesul de identificare și să te asiguri că datele documentului sunt clar lizibile sau, în cazul unei calități slabe a camerei, încearcă procesul pe un alt dispozitiv.</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_primary">Ceva nu a mers cum trebuie. </string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data">Criptăm datele și le transferăm pentru verificare.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_id_title_initial">Plasează cardul de identitate pe spatele telefonului. </string>
    <string name="ondato_document_is_expired_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza documentului expirat.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_title_scanning">Plasează documentul pe spatele telefonului. </string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_scanning">Ai răbdare. Va dura câteva momente.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_primary">Identificarea a fost respinsă.</string>
    <string name="ondato_try_alternative">Încearcă o alternativă.</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza participării la proces a unor terțe persoane. </string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_body">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_second">Te rugăm să reîncerci sau să contactezi serviciul de asistență clienți.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_settings_button">Setări </string>
    <string name="ondato_start_identification_nfc_step_2">2. Verifică funcția NFC</string>
    <string name="ondato_waiting_page_no_other_person">Verificăm dacă nu se află alte persoane în fotografii.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_second">Documentul furnizat este inacceptabil. Te rugăm să furnizezi un pașaport sau un act de identitate valabil pentru a finaliza procesul de identificare</string>
    <string name="ondato_waiting_page_documents_clearly_legible">Verificăm dacă documentul este lizibil.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_second">Te rugăm să fotografiezi un document valid recunoscut la nivel global cu MRZ (zonă de citire automată).</string>
    <string name="ondato_sanctioned_second">Te rugăm să contactezi furnizorul de servicii pentru mai multe informații.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_description">Te rugăm să te asiguri că documentul este vizibil, nu foarte mic și că nu este prea întuneric.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza lipsei fotografiei de pe document.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza fotografiei neclare.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_second">Te rugăm să reîncerci sau să contactezi serviciul de asistență clienți.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza luminii prea slabe.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_data_in_registers">Verificăm starea documentului și datele tale în registre.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_primary">Identificarea a fost respinsă din cauza calității slabe a fotografiei.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_try_again_title">Încearcă din nou.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_obscured">Verificăm dacă informațiile din document nu sunt ascunse de umbră sau raze de lumină.</string>
    <string name="ondato_interrupted_title">Procesul a fost întrerupt</string>
    <string name="ondato_interrupted_description">Din cauza întreruperilor, procesul s-a oprit. Vă rugăm să rămâneți pe această aplicație până când ați finalizat toți pașii.</string>
</resources>