<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="ondato_start_button">Start</string>
    <string name="ondato_try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="ondato_close">Schließen</string>
    <string name="ondato_continue_anyway">Trotzdem fortfahren</string>
    <string name="ondato_loading_title">Infos werden hochgeladen</string>
    <string name="ondato_loading_subtitle">Bitte warte</string>
    <string name="ondato_success_title">Registrierung erfolgreich</string>
    <string name="ondato_success_subtitle">Sobald deine Anmeldung bearbeitet wird erhältst du eine Nachricht</string>
    <string name="ondato_error_something_wrong_title">Fehler aufgetreten</string>
    <string name="ondato_choose_document_passport">Reisepass</string>
    <string name="ondato_choose_document_id_card">Personalausweis</string>
    <string name="ondato_choose_document_driving_licence">Führerschein</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_title">Bitte erfassen Sie die Hauptdokumentenseite, die MRZ-Zone enthält</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_title">Bitte Vorderseite des Ausweises erfassen</string>
    <string name="ondato_capture_driver_licence_front_title">Bitte erfassen Sie die Vorderseite des Führerscheins</string>
    <string name="ondato_error_unauthorized_message">UNAUTHORIZED</string>
    <string name="ondato_error_bad_request_message">BAD_REQUEST</string>
    <string name="ondato_error_internal_server_error_message">INTERNAL SERVER ERROR</string>
    <string name="ondato_error_connection_failed">CONNECTION ERROR</string>
    <string name="ondato_error_server_is_down_message">SERVER IS DOWN</string>
    <string name="ondato_error_default_title">Oops…</string>
    <string name="ondato_error_timeout_message">Session ended</string>
    <string name="ondato_consent_title">Die Zustimmung zur Verarbeitung personenbezogener Daten</string>
    <string name="ondato_consent_terms">Um den Dienst vom Dienstanbieter zu erhalten, erkläre ich mich mit dieser Zustimmung damit einverstanden, dass UAB "Ondato" meine persönlichen Daten, einschließlich meiner biometrischen Daten, empfängt und verwaltet, um die Fernidentifizierung meiner persönlichen Identität durch Aufnehmen und / oder Filmen durchzuführen. - Livebild meines Gesichts, des Identitätsdokuments oder des Dokuments, dass für die Identifizierung genutzt wird, Bilder und darin enthaltenen persönlichen Daten über mich: Bild meines Gesichts, Name, Nachname, Nationalität, Geschlecht, persönlicher Identifizierungsnummer, Geburtsdatum, Nummer des verwendeten Dokuments, Ausstellungsdatum und Gültigkeit des Dokuments, meine Unterschrift und übermittelte diese Daten an den Dienstleister. Ich bestätige hiermit auch, dass ich darüber informiert bin, dass der Dienstleister für diese Daten zuständig, einschließlich meiner biometrischen Daten, ist und UAB "Ondato"meine personenbezogenen Daten nur so lange verarbeitet, bis das Verfahren der Fernidentifizierung abgeschlossen ist und die vorliegende Ergebnisse an den Dienstleister übertragen werden. Ich bestätige hiermit auch, dass ich informiert bin und damit einverstanden bin, dass meine zur Fernidentifizierung und zu deren Zwecken erhaltenen personenbezogenen Daten von UAB "Ondato"länger gespeichert werden können, als es für die vollständige Identifizierung oder Übermittlung der Ergebnisse an den Diensleister erforderlich ist, jedoch nur auf Anfrage des Dienstleisters oder im Fall der vertraglichen Verpflichtung von UAB „Ondato“ gegenüber dem Dienstleister, jedoch nicht länger als in dem Vertrag definiert, der zwischen UAB "Ondato"und Dienstleister unterzeichnet ist oder vom Dienstleister angefordert wurde. Ich werde informiert, dass ich unter info@ondato.com eine Anfrage bezüglich meiner persönlichen Daten für detailliertere Informationen stellen kann. Hiermit erkläre und bestätige ich, dass alle persönlichen Daten, die ich zu meiner Fernidentifizierung zur Verfügung stelle, korrekt und richtig sind und dass das Dokument, das ich für diesen Zweck verwenden werde, gültig und nicht gefälscht ist.</string>
    <string name="ondato_consent_agree">Genau</string>
    <string name="ondato_consent_disagree">Nicht Zustimmen</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_subtitle">Wir bitten dich höflichst, ein Selfie in Echtzeit zu machen. Dein Gesicht sollte deutlich zu sehen sein, in einer gut beleuchteten Umgebung aufgenommen werden und nicht verschwommen sein. Bitte stelle sicher, dass dein Gesicht deutlich sichtbar ist.</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_subtitle">Dein Gesichtsfoto wurde im Dokument nicht erkannt. Wir bitten dich die Dokumentseite, die dein Gesichtsfoto enthält, zu erfassen. Dein Dokument sollte deutlich sichtbar sein, in einer gut beleuchteten Umgebung aufgenommen werden und nicht verschwommen oder pixelig sein. Bitte stelle sicher, dass das Gesichtsfoto in deinem Dokument deutlich sichtbar ist.</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_subtitle">Die Erkennung der maschinenlesbaren Zone ist fehlgeschlagen. Wir bitten dich die Dokumentseite mit der MRZ-Zone zu erfassen. Dein Dokument sollte deutlich zu sehen sein, in einer gut beleuchteten Umgebung aufgenommen werden und nicht verschwommen oder pixelig sein. Bitte stelle sicher, dass die MRZ-Zone deines Dokuments deutlich lesbar ist.</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_subtitle">Die Person im Selfie stimmt nicht mit der Person auf einem Dokumentfoto überein. Bitte stelle sicher, dass das Format zum Hochladen von Gesichtsfotos genauso identisch ist wie im Dokumentfoto. Entferne die Brille und andere Accessoires von deinem Gesicht</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_subtitle">Dein Gesichtsfoto wurde im Dokument nicht erkannt. Wir bitten dich die Dokumentseite, die dein Gesichtsfoto enthält, zu erfassen. Dein Dokument sollte deutlich sichtbar sein, in einer gut beleuchteten Umgebung aufgenommen werden und nicht verschwommen oder pixelig sein. Bitte stelle sicher, dass das Gesichtsfoto in deinem Dokument deutlich sichtbar ist.</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_subtitle">Dein eingereichtes Dokument ist abgelaufen. Wir bitten dich, ein gültiges Dokument einzureichen</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_subtitle">Deine persönliche Nummer im Dokument stimmte nicht mit der persönlichen Nummer im Anmeldeformular überein. Wir bitten dich das Dokument, dessen Informationen im Registrierungsformular angegeben wurden, einzureichen.</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_subtitle">Du hast eine Schwarz-Weiß-Kopie deines Dokuments eingereicht. Bitte beachte, dass du ein Foto von deinem eigentlichen Dokument machen musst. Dein Dokument sollte gut sichtbar sein, in einer gut beleuchteten Umgebung aufgenommen werden und nicht verschwommen oder pixelig sein.</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_subtitle">Du hast Fotos von zwei verschiedenen Dokumenten eingereicht. Bitte beachte, dass du Fotos desselben Dokuments erfassen musst. Dein Dokument sollte deutlich zu sehen sein, in einer gut beleuchteten Umgebung aufgenommen werden und nicht verschwommen oder pixelig sein. Bitte stelle sicher, dass die Informationen in deinem Dokument deutlich sichtbar sind.</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_subtitle">Bitte beachte, dass wir bei deiner Identifizierung mehrere Gesichter erkannt haben. Wir bitten dich sicherzustellen, dass die Identifizierung nur durch den Dokumenteninhaber erfolgt.</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_subtitle">Eine Person mit deinem Vornamen wurde in der Prüfungsliste gefunden. Wir werden deine Identifizierung manuell überprüfen und das Unternehmen über das Ergebnis informieren. Dies kann einige Augenblicke dauern.</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_subtitle">Auf dem von dir hochgeladenen Bild wurde ein Promi erkannt. Bitte beachte, dass du ein Foto von dir, bzw. aus deinem Dokument aufnehmen musst!</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_subtitle">Dein Dokument wurde in der Datenbank für verlorene und gestohlene Dokumente erkannt. Bitte drücke \"Verneut versuchen" und stelle ein anderes Dokument zur Verfügung</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_title">Gesichtsfoto nicht erkannt</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_title">Gesichtsfoto im Dokument nicht erkannt</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_title">Das Dokument konnte nicht erfasst werden</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_title">Kein Abgleich zwischen Gesichtsfoto und Dokumentfoto möglich</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_title">Gesichtsfoto im Dokument nicht erkannt</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_title">Abgelaufenes Dokument</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_title">Keine Übereinstimmung der persönlichen Nummer in deinem Dokument und Anmeldeformular</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_title">Eingereichte Schwarz-Weiß-Kopie des Dokuments</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_title">Gemischte Dokumentseiten</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_title">Es wurden mehrere Gesichter erkannt</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_title">Person mit diesem Vornamen in Überprüfungsliste gefunden</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_title">Das ist ein Promi</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_title">Dein Dokument wurde in der Datenbank für verlorene und gestohlene Dokumente erkannt</string>
    <string name="FaceTec_action_continue">Weiter</string>
    <string name="FaceTec_action_im_ready">Ich bin bereit</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_header">Kamera aktivieren</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_enroll">Bitte aktiviere die Frontkamera</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_auth">FaceTec hat festgestellt, dass die Kameraberechtigung deaktiviert ist. Tippe auf die Schaltfläche unten, um deine Betriebssystemeinstellungen zu bearbeiten.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_enable_camera">Kamera aktivieren</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_launch_settings">Grundeinstellungen</string>
    <string name="FaceTec_feedback_center_face">Zentrieren dein Gesicht</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_found">Positioniere dein Gesicht</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_looking_straight_ahead">Geradeaus schauen</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_upright">Halten den Kopf gerade</string>
    <string name="FaceTec_feedback_hold_steady">Ruhig halten</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_away">Etwas mehr Abstand</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_closer">Näher heranrücken</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_even_closer">Noch näher</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_to_eye_level">Kamera bis auf Augenhöhe anheben</string>
    <string name="FaceTec_feedback_use_even_lighting">Gesicht gleichmäßiger aufhellen</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_lighting">Gleichmäßig helles Gesicht</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_face_angle">Kamera auf Augenhöhe halten</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_1">Mach dich bereit für</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_2">dein Video-Selfie!</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready">Bitte halte dein Gesicht erst in den kleinen und danach in den großen Ovalen Kreis</string>
    <string name="FaceTec_result_facescan_upload_message">Laden. Bitte warten</string>
    <string name="FaceTec_result_success_message">Gesicht erfolgreich erkannt</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_title">Gesicht nicht erkannt</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_subtitle">Wir bitten dich darauf zu achten, dass dein Gesicht nicht durch Gegenstände versperrt wird oder während der Identifizierung ungewöhnliche Gesichtsausdrücke machst.</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_title">Schlechte Fotobeleuchtung</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_subtitle">Bitte beachte, dass deine Identifizierung aufgrund schlechter Beleuchtung erfolglos war. Wir bitten dich drauf zu achten, dass dein Gesicht gleichmäßig ausgeleuchtet ist.</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_title">Ungültiges Fotoformat</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_subtitle">Wir bitten dich darauf zu achten, dass dein Gesicht richtig in die markierte Zone passt. Du musst direkt in die Kamera schauen.</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_title">Helle Beleuchtung in der Umgebung</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_subtitle">Bitte beachte, dass während der Identifizierung eine zu Helle Umgebumg um dein Gesicht herum erkannt wurde. Wir bitten dich´ darauf zu achten, dass deine Umgebung nicht zu hell ist.</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_1">Rahmen Sie Ihr Gesicht mit dem Oval ein</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_2">Drücken Sie die Taste \"Ich bin bereit\" &amp; Näher heranrücken</string>
    <string name="FaceTec_presession_position_face_straight_in_oval">Geradeaus blicken</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_3">Stillhalten für: 3</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_2">Stillhalten für: 2</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_1">Stillhalten für: 1</string>
    <string name="FaceTec_presession_frame_your_face">@string/FaceTec_instructions_message_ready_1</string>
    <string name="FaceTec_presession_eyes_straight_ahead">Geradeaus blicken</string>
    <string name="FaceTec_presession_remove_dark_glasses">Dunkle Brille abnehmen</string>
    <string name="FaceTec_presession_neutral_expression">Neutraler Gesichtsausdruck, kein Lächeln</string>
    <string name="FaceTec_presession_conditions_too_bright">Bedingungen zu hell</string>
    <string name="FaceTec_presession_brighten_your_environment">Erhellen Sie Ihre Umgebung</string>
    <string name="FaceTec_retry_header">Let\'s try that again…</string>
    <string name="FaceTec_retry_subheader_message">Wir benötigen ein klareres Video-Selfie.</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_1">Neutraler Gesichtsausdruck, kein Lächeln</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_2">Keine Blendung oder extreme Beleuchtung</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_3">Zu unscharf, säubern Sie Ihre Kamera</string>
    <string name="FaceTec_retry_your_image_label">Ihr Selfie</string>
    <string name="FaceTec_retry_ideal_image_label">Ideale Pose</string>
    <string name="FaceTec_action_try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="ondato_button_capture">Aufnehmen</string>
    <string name="ondato_choose_document_title">Dokument auswählen und Verifizierung starten</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_title">Bitte Vorderseite des Ausweises erfassen</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_description">Bitte zeigen Sie die Vorderseite Ihres Ausweises in den markierten Bereich und drücken Sie die Taste \"Aufnehmen\". Das Dokument sollte deutlich sichtbar sein, nicht verschwommen oder verpixelt</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_mistakes">Hauptfehler:</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_blurry">Zu undeutlich</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_small">Zu klein</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_bad_lighting">Schlechte Beleuchtung</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_not_neutral">Kein neutrales Gesicht</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_dark">Zu dunkel</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_title">Bitte erfassen Sie die Hauptdokumentenseite, die MRZ-Zone enthält</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_description">Bitte zeigen Sie die Hauptdokumentenseite, die MRZ-Zone enthält, im markierten Bereich an und drücken Sie die Taste \"Aufnehmen\". Die Dokumentseite sollte deutlich sichtbar sein, nicht verschwommen oder verpixelt.</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_title">Bitte erfassen Sie die Vorderseite des Führerscheins</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_description">Bitte zeigen Sie die Vorderseite des Führerscheins in den markierten Bereich und drücken Sie die Taste \"Aufnehmen\". Das Foto des Führerscheins sollte deutlich sichtbar sein, nicht verschwommen oder verpixelt</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo">Überprüfen Sie die Qualität des aufgenommenen Bildes</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_description">Vergewissern Sie sich, dass das Foto auf dem erfassten Dokument deutlich sichtbar ist und die Daten lesbar sind. Wenn Sie der Meinung sind, dass die Bildqualität akzeptabel ist, klicken Sie bitte auf die Schaltfläche \"Weiter\</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_description">Zeigen Sie die Rückseite des Ausweises in den markierten Bereich und drücken Sie die Taste \"Aufnehmen\". Stellen Sie sicher, dass die MRZ-Zone deutlich sichtbar ist und das Dokument nicht verschwommen oder verpixelt ist</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_title">Bitte erfassen Sie die Rückseite des Führerscheins</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_title">Bitte erfassen Sie die Rückseite des Führerscheins</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_description">Bitte zeigen Sie die Rückseite des Führerscheins in den markierten Bereich und drücken Sie die Taste \"Aufnehmen\". Der Führerschein sollte deutlich sichtbar sein, nicht verschwommen oder verpixelt</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_title">Bitte Gesicht erfassen</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_description">Zentrieren Sie Ihr Gesicht im Rahmen und stellen Sie sicher, dass Ihr Gesicht sichtbar und gleichmäßig beleuchtet ist.</string>
    <string name="ondato_start_identification_title">Willkommen bei dem Identitätsidentifizierungsprozess</string>
    <string name="ondato_start_identification_description">Um diesen Service weiterhin verwenden zu können, müssen Sie bestätigen, dass Sie die Anforderungen erfüllen. Der Überprüfungsprozess umfasst 3 Schritte</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_1">1. Wählen Sie ein Dokument</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_2">2. Machen Sie ein Foto vom Dokument</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_3">3. Scannen Sie Ihr Gesicht</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_title">Machen Sie ein Bild von sich selbst mit Ihrem Ausweis in der Hand</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_description">Halten Sie den Ausweis in der Nähe Ihres Gesichts, während Sie ein Selfie machen</string>
    <string name="ondato_capture_yourself_with_document_title">Machen Sie ein Bild von sich selbst mit Ihrem Ausweis in der Hand</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document">Bitte überprüfen Sie das erfasste Bild</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document_description">Stellen Sie sicher, dass das Foto gut sichtbar ist</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_title">Bitte Rückseite des Personalausweises erfassen</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_title">Bitte Rückseite des Personalausweises erfassen</string>
    <!--2021-11-25 18:47 >> start-->
    <string name="ondato_unrelated_photo_primary">Ihre Identifizierung wird abgelehnt, da ein nicht dazugehörendes Bild eingereicht wurde.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_second">Wir bitten Sie freundlich darum, die Angaben im Kundenformular zu überprüfen. Die Angaben auf dem Kundenformular müssen mit den Angaben Ihres Dokuments übereinstimmen.</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_second">Wie bitten Sie freundlich darum, den Prozess zu wiederholen oder den Kundensupport zu kontaktieren.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_title">Ihre Identifizierung ist erfolgreich.</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_title">Ihre Identifizierung ist erfolgreich.</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_body">Sämtliche Dokumente wurden verifiziert und akzeptiert. Wir wünschen Ihnen noch einen schönen Tag.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_verify_your_identity">Ihre Daten werden nur zur Überprüfung Ihrer Identität benutzt.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_facial_photo_obscured">Wir überprüfen das Foto Ihres Gesichts unten.</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_second">Wir bitten Sie freundlich darum, für weitere Informationen den Dienstanbieter zu kontaktieren oder es erneut mit einem anderen Dokument zu versuchen.</string>
    <string name="ondato_underage_person_second">Wir bitten Sie, sich für weitere Informationen an den Dienstanbieter zu wenden.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data_for_final_approval">Wir verschlüsseln die Daten und übertragen sie zur endgültigen Genehmigung.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_second">Wir bitten Sie, den Identifizierungsvorgang zu wiederholen, indem Sie sicherstellen, dass das Dokument deutlich lesbar ist und keine Daten verdeckt sind.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_check_if_all_photos_uploaded">Wir überprüfen, dass Sie alle erforderlichen Bilder bereitgestellt haben.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_second">Wir bitten Sie, den Identifizierungsvorgang zu wiederholen und sicherzustellen, dass die Dokumentdaten deutlich lesbar sind.</string>
    <string name="ondato_sanctioned_primary">Ihre Identifikation wird abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_second">Wir bitten Sie, den Identifizierungsvorgang zu wiederholen und alle notwendigen Bilder Ihres Dokuments zu erfassen."</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund eines inakzeptablen Dokuments abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_second">Wir bitten Sie, den Identifikationsvorgang zu wiederholen und sicherzustellen, dass das Dokument gleichmäßig beleuchtet ist</string>
    <string name="ondato_waiting_page_biometric_data">Wir erstellen ein 3D-Modell Ihres Gesichts mit den biometrischen Daten.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_second">Wir bitten Sie, Ihr Originaldokument zu erfassen.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_primary">Ihre Identifizierung wird abgelehnt, da die Angaben im Dokument nicht mit denen des Kundenformulars übereinstimmen.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_body">Sämtliche Dokumente wurden verifiziert und akzeptiert. Wir wünschen Ihnen noch einen schönen Tag.</string>
    <string name="ondato_underage_person_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund von Altersbeschränkungen abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_primary">Es gab ein Problem mit Ihrer Identifikation.</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_second">Sie müssen ein gültiges Dokument erfassen, um den Identifikationsvorgang abzuschließen.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund eines unzulässigen Dokumententyps abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_primary">Es gab ein Problem mit Ihrer Identifikation.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund der Nichtübereinstimmung Ihres Selfie- und Dokumentenbildes abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_facial_image">Wir überprüfen, dass das Gesichtsfoto in Ihrem Dokument gut sichtbar ist.</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_second">Der Identifizierungsvorgang muss ohne andere Personen durchgeführt werden, die an dem Vorgang teilnehmen.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_second">Wie bitten Sie freundlich darum, den Prozess zu wiederholen oder den Kundensupport zu kontaktieren.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_primary">Ihre Identifikation wird aufgrund der versicherten Selfie-Einreichung abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_authenticity">Wir überprüfen die Authentizität und Validität der Daten.</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_primary">Es gab ein Problem mit Ihrer Identifikation.</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_primary">Ihre Identifikation wird abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_second">Ihr Ausweis wird abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_second">Wir bitten Sie, sich für weitere Informationen an den Dienstanbieter zu wenden.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_close_title">Schließen</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_second">Vielen Dank für Ihre Geduld.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_primary">Es gab ein Problem mit Ihrer Identifikation.</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_second">Wir bitten Sie, den Identifizierungsvorgang gemäß den angegebenen Anweisungen zu wiederholen.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_continue_title">WEITER IN %s…</string>
    <string name="ondato_waiting_page_taking_longer_than_expected">Ihre Prüfung dauert länger als erwartet. Bitte schließen Sie nicht das Fenster, es dauert nur noch einen Moment.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_primary">Ihr Ausweis wird abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_second">Sie müssen ein gültiges Dokument erfassen, um den Identifikationsvorgang abzuschließen.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_ai_check">Die KI vergleicht Ihr Gesicht mit dem Dokument.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_second">Wie bitten Sie freundlich darum, den Prozess zu wiederholen oder den Kundensupport zu kontaktieren.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_external_damage">Wir überprüfen, dass Ihr Dokument keine äußerlichen Schäden aufweist und alle erforderlichen Markierungen sichtbar sind.</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_primary">Ihre Identifizierung wurde aufgrund einer fehlerhaften Selfie-Übermittlung abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_second">Wir bitten Sie freundlich darum, den Identifizierungsprozess erneut zu versuchen oder den Kundensupport zu kontaktieren.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_primary">Wir bitten Sie, sich für weitere Informationen an den Dienstanbieter zu wenden.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_second">Wir bitten Sie freundlich darum, den Identifizierungsprozess gemäß den gegebenen Anweisungen zu wiederholen. Bitte verdecken Sie nicht Ihr Gesicht.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund von verdeckten Angaben im Dokumentbild abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund eines verbotenen Landes oder Bundeslandes abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_primary">Ihre Identifikation wird abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_scan_document">Wir scannen den Text und besondere Markierungen auf dem Dokument.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_second">Wir bitten Sie, den Identifizierungsvorgang zu wiederholen und sicherzustellen, dass die Dokumentdaten deutlich lesbar sind oder im Falle einer schlechten Kameraqualität den Vorgang auf einem anderen Gerät zu starten.</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_primary">Etwas ist schief gelaufen.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data">Wir verschlüsseln Ihre Daten und senden sie zur Überprüfung.</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_primary">Ihre Identifizierung wird abgelehnt, weil das Dokument abgelaufen ist.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_primary">Ihre Identifikation wird abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_primary">Ihre Identifizierung wird abgelehnt, weil andere Personen am Vorgang beteiligt sind.</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_second">Wie bitten Sie freundlich darum, den Prozess zu wiederholen oder den Kundensupport zu kontaktieren.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_no_other_person">Wir überprüfen Ihr Gesichtsfoto aus größerer Entfernung.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_documents_clearly_legible">Wir überprüfen, dass Ihr Dokument deutlich lesbar ist.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_second">Das vorgelegte Dokument ist inakzeptabel. Wir bitten Sie, einen gültigen Reisepass oder Personalausweis vorzulegen, um den Identifizierungsvorgang abzuschließen.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_second">Wir bitten Sie, ein gültiges, weltweit anerkanntes Dokument mit MLZ (Maschinenlesbare Zone) zu erfassen.</string>
    <string name="ondato_sanctioned_second">Wir bitten Sie, sich für weitere Informationen an den Dienstanbieter zu wenden.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund des Nichtvorhandenseins eines Dokumentbildes abgelehnt.",</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_primary">Ihre Identifizierung wird aufgrund von verschwommenen Fotos abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_second">Wie bitten Sie freundlich darum, den Prozess zu wiederholen oder den Kundensupport zu kontaktieren.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_primary">Ihre Identifikation wird aufgrund schlechter Fotoausleuchtung abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_data_in_registers">Wir überprüfen den Status Ihres Dokuments und die Daten in den Registern.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_primary">Ihre Identifikation wird aufgrund schlechter Fotoqualität abgelehnt.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_try_again_title">Nochmal probieren</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_obscured">Wir überprüfen, dass die Daten in Ihrem Dokument nicht durch Schatten oder Lichtstrahlen verdunkelt sind.</string>
    <!--2021-11-25 18:47 >> end-->
    <!--2021-11-27 17:14 >> start-->
    <string name="ondato_duplicated_info_second">Der Benutzer existiert bereits.</string>
    <!--2021-11-27 17:14 >> end-->
    <string name="ondato_start_identification_nfc_step_2">2. Scannen Sie NFC</string>
    <string name="ondato_continue_button">Weiter</string>
    <string name="ondato_start_again_button">Nochmal probieren</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_instructions_title">Bereiten Sie Ihr Dokument vor, um die MRZ-Zone zu erfassen</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_id_instructions_description">Bitte zeigen Sie die Rückseite Ihres Personalausweises mit der MRZ-Zone vor. Das Dokument sollte deutlich sichtbar, nicht verschwommen oder verpixelt sein.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_title">Bereiten Sie Ihr Dokument für den NFC-Scan vor</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_description">Holen Sie sich Ihr Dokument und bereiten Sie NFC in Ihrem Gerät vor.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_title">Sieht so aus, als könnten Sie ohne NFC nicht fortfahren.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_description">Um fortzufahren, müssen Sie sicherstellen, dass das Dokument über NFC verfügt und auf Ihrem Gerät aktiviert wurde.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_id_title_initial">Fügen Sie Ihren Personalausweis auf der Rückseite Ihres Telefons hinzu</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_passport_title_initial">Fügen Sie die erste Seite Ihres Reisepasses auf der Rückseite Ihres Telefons hinzu</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_initial">Sie können versuchen, Ihre Karte an ein paar verschiedenen Stellen zu platzieren.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_title_scanning">Bitte halten Sie das Dokument an die Rückseite Ihres Telefons.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_scanning">Warten Sie bitte. Der Vorgang kann einige Sekunden länger dauern.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_title">NFC ist ausgeschaltet</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_description">Bitte schalten Sie NFC ein, um im Prozess fortzufahren</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_cancel_button">Absagen</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_settings_button">Einstellungen</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_title">Anscheinend wurde der Vorgang unterbrochen.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_description">NFC-Scan fehlgeschlagen.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_title">Die Informationserfassung war erfolgreich</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_description">Vielen Dank für Ihre Geduld.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_title">Anscheinend wurde der Vorgang unterbrochen.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_description">Stellen Sie sicher, dass das Dokument gut sichtbar, nicht zu klein und ausreichend aussagekräftig ist.</string>
    <string name="ondato_try_alternative">Alternative versuchen</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_title">Wenn Sie Schwierigkeiten beim Zugriff auf NFC haben, versuchen Sie diese Methoden:</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step1">Versuchen Sie, die letzte Seite des Dokuments zu lesen.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step2">Versuchen Sie, die Fotoseite des Dokuments zu lesen.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step3">Wenn das Dokument eine Abdeckung aufweist, entfernen Sie diese.</string>
    <string name="ondato_transfer_video_call_primary">Ihre Identifikation wurde abgewiesen.</string>
    <string name="ondato_transfer_video_call_second">Wir möchten Sie darauf hinweisen, dass ein Live-Videogespräch erforderlich ist.</string>
    <string name="ondato_interrupted_title">Der Prozess wurde unterbrochen</string>
    <string name="ondato_interrupted_description">Aufgrund von Unterbrechungen wurde der Prozess gestoppt. Bitte bleiben Sie in dieser App, bis Sie alle Schritte abgeschlossen haben.</string>
</resources>
