<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ondato_continue_anyway">Continua de todos modos</string>
    <string name="ondato_loading_title">Subiendo información</string>
    <string name="ondato_loading_subtitle">Por favor espera…</string>
    <string name="ondato_success_title">Registro completado correctamente </string>
    <string name="ondato_success_subtitle">Una vez que se confirme tu registro, te notificaremos por correo electrónico.</string>
    <string name="ondato_close">Cierra</string>
    <string name="ondato_button_capture">Captura</string>
    <string name="ondato_try_again">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="ondato_error_unauthorized_message">NO AUTORIZADO</string>
    <string name="ondato_error_bad_request_message">BAD_REQUEST</string>
    <string name="ondato_error_internal_server_error_message">Error interno del servidor</string>
    <string name="ondato_error_connection_failed">Error de conexión</string>
    <string name="ondato_error_server_is_down_message">El servidor está inactivo</string>
    <string name="ondato_error_default_title">Oops…</string>
    <string name="ondato_error_timeout_message">La sesión terminó</string>
    <string name="ondato_start_button">Inicia</string>
    <string name="ondato_error_something_wrong_title">Un error ocurrió</string>
    <string name="ondato_consent_title">Consentimiento al tratamiento de los datos personales para</string>
    <string name="ondato_consent_terms">Para obtener el servicio del Proveedor de Servicios, con este consentimiento expreso mi acuerdo de que la UAB "Ondato" recibirá y gestionará mis datos personales, incluyendo mis datos biométricos, obtenidos de la identificación remota de mi identidad personal,  tomando y/o filmando la imagen en vivo de mi cara, la identidad de mi persona o el documento utilizado para identificarla y/o su imagen, y los datos personales contenidos en ellos y/o en el registro de población: imagen de mi cara, nombre, apellido, nacionalidad, género, código personal, fecha de nacimiento, números del documento que se está utilizando, fecha de emisión y validez, mi firma y la transferencia de dichos datos al proveedor del servicio. También observo que he sido informado que el responsable del tratamiento de mis datos personales, incluidos mis datos biométricos, especificado en este consentimiento, es el proveedor del servicio y UAB "Ondato" procesará mis datos personales solo hasta que termine el procedimiento de identificación remota, y los resultados serán transferidos al proveedor de servicios. También declaro que estoy informado y estoy de acuerdo en que mis datos personales obtenidos a distancia y sus fines puedan ser almacenados por la UAB "Ondato" durante un período de tiempo más largo que el que tarda para que se complete la identificación, o se transmitan sus resultados al proveedor de servicios, pero solo a petición del proveedor de servicios o de la obligación contractual de la UAB Ondato, pero no más de lo que se define en el Contrato que se firmó entre la UAB "Ondato" y el Proveedor de servicios o solicitado por el proveedor de servicios. Estoy informado, que puedo presentar solicitud con respecto a mis datos personales para información más detallada a info@ondato.com. Por la presente declaro y confirmo, que todos los datos personales que proporcionaré para la identificación remota de mi identidad personal, son correctos y precisos, y el documento, que voy a utilizar para este fin no es falso y es válido.</string>
    <string name="ondato_consent_agree">Estoy de acuerdo</string>
    <string name="ondato_consent_disagree">No estoy de acuerdo</string>
    <string name="ondato_start_identification_title">Bienvenido al proceso de verificación de identidad</string>
    <string name="ondato_start_identification_description">Para seguir utilizando este servicio es necesario validar que te ajustas a los requisitos del sitio web. El proceso de verificación consta de 3 pasos.</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_1">1. Elige un documento </string>
    <string name="ondato_start_identification_step_2">2. Toma una foto de tu documento</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_3">3. Toma una selfie</string>
    <string name="ondato_choose_document_title">Elige un documento e inicia la verificación</string>
    <string name="ondato_choose_document_passport">Pasaporte</string>
    <string name="ondato_choose_document_id_card">Tarjeta de identidad</string>
    <string name="ondato_choose_document_driving_licence">Permiso de conducción</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_title">Por favor, captura la página del documento principal que contiene la zona MRZ</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_title">Por favor, captura la parte frontal de tu tarjeta de identidad</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_title">Por favor, captura la parte posterior de tu tarjeta de identidad</string>
    <string name="ondato_capture_driver_licence_front_title">Por favor, captura la parte frontal del permiso de conducción</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_title">Por favor, captura la parte posterior del permiso de conducción</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo">Comprueba la calidad de la imagen capturada</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_description">Asegúrate de que la foto en el documento capturado es claramente visible y los datos son legibles. Si crees, que la calidad de la imagen es aceptable, por favor haz clic en el botón "Continuar".</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_description">Por favor, muestra la parte frontal de tu tarjeta de identidad en el área marcada y pulsa el botón "Capturar". El documento debe ser claramente visible, no borroso o pixelado</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_title">Por favor, captura el frente de la tarjeta de identidad</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_title">Por favor, captura la parte posterior de la tarjeta de identidad</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_description">Por favor, muestra la parte posterior de la tarjeta de identidad en el área marcada y pulsa el botón "Capturar". Asegúrate de que la zona MRZ sea claramente visible y que el documento no esté borroso o pixelado.</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_title">Captura tú mismo mientras sostienes tu documento</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_description">Manten el documento cerca de tu cara mientras tomas un selfie</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_title">Por favor, captura la parte frontal del permiso de conducción</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_description">"Por favor, muestra la parte frontal del permiso de conducción en el área marcada y pulsa el botón "Capturar". La foto del permiso de conducir debe ser claramente visible, no borrosa o pixelada"</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_title">Por favor, captura la parte posterior del permiso de conducción</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_description">"Por favor, muestra la parte posterior  del permiso de conducción en el área marcada y pulsa el botón "Capturar". La foto del permiso de conducir debe ser claramente visible, no borrosa o pixelada"</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_title">Por favor, captura la página principal del pasaporte</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_mistakes">Errores típicos:</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_blurry">Demasiado borrosa</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_small">Demasiado pequeña</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_bad_lighting">Mala iluminación</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_not_neutral">No es una cara neutral</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_dark">Demasiado oscuro</string>
    <string name="ondato_capture_yourself_with_document_title">Captura tú mismo mientras sostienes tu documento</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document">Por favor, comprueba la foto tomada</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document_description">Asegúrate de que la foto es clara</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_title">Toma una selfie</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_description">Coloca tu cara en el centro del marco y sigue las instrucciones. La foto no debe ser borrosa y uniformemente iluminada.</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_description">Por favor, muestra la página principal del documento que contiene la zona MRZ en el área marcada y pulsa "Capturar". La página del documento debe ser claramente visible, no borrosa o pixelada.</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_title">No se pudo reconocer la foto de la cara</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_title">No se pudo reconocer la foto de la cara en el documento</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_title">No se pudo capturar el documento</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_title">No se pudo hacer coincidir la foto de la cara con la foto del documento</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_title">No se pudo reconocer la foto de la cara en el documento</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_title">Documento caducado</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_title">No coincide con el número personal en tu documento y el formulario de registro</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_title">Presentado copia en blanco y negro del documento</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_title">Páginas del documento mezcladas</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_title">Se detectan varias caras</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_title">La persona con ese nombre se encuentra en la lista de sanciones</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_title">Se reconoce una Celebridad</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_title">Su documento es reconocido en la base de datos Perdidos y Robados</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_subtitle">Te pedimos que te tomes una selfie en tiempo real. Tu cara debe ser claramente vista, tomada en un ambiente bien iluminado y no borrosa. Por favor, asegúrate de que la cara es claramente visible</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_subtitle">No se pudo reconocer la foto de tu cara en el documento. Te pedimos que captures la página del documento que contiene la foto de tu cara. Tu documento debe ser claramente visto, tomado en un ambiente bien iluminado, no borroso o pixelado. Por favor, asegúrate de que la foto de la cara en tu documento es claramente visible</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_subtitle">La exctracción de la zona MRZ no se pudo establecer. Te pedimos que captures la página del documento que contiene la zona MRZ. Tu documento debe ser claramente visto, tomado en un ambiente bien iluminado, no borroso o pixelado. Por favor, asegúrate de que la zona MRZ de tu documento es claramente legible</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_subtitle">El individuo en la selfie no coincide con el individuo en la foto del documento. Por favor, asegúrate de que el formato de subida de las fotos de tu cara es tan idéntico como en la foto del documento. Quítate las gafas y otros accesorios de la cara</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_subtitle">No se pudo reconocer la foto de tu cara en el documento. Te pedimos que captures la página del documento que contiene la foto de tu cara. Tu documento debe ser claramente visto, tomado en un ambiente bien iluminado, no borroso o pixelado. Por favor, asegúrate de que la foto de la cara en tu documento es claramente visible</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_subtitle">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_subtitle">Tu número personal en el documento no coincide con el número perosnal en el registro. Te pedimos que envíes el documento, cuya información fue proporcionada en el formulario de registro</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_subtitle">Has enviado una copia blanca y negra de tu documento. Por favor, ten en cuenta que debes tomar una foto de tu documento real. Tu documento debe ser claramente visto, tomado en un ambiente bien iluminado, no borroso o pixelado</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_subtitle">Has enviado fotos de dos documentos diferentes. Ten en cuenta que debes capturar fotos del mismo documento. Tu documento debe ser claramente visto, tomado en un ambiente bien iluminado, no borroso o pixelado. Por favor, asegúrate de que la información en tu documento es claramente visible</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_subtitle">Te informamos que hemos detectado varias caras durante tu identificación. Te pedimos que te asegures de que la identificación sea realizada únicamente por el titular del documento</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_subtitle">Una persona con tu nombre se encuentra en la lista de sanciones. Revisaremos tu identificación manualmente e informaremos a la empresa sobre el resultado. Eso puede tardar un par de momentos</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_subtitle">Una celebridad ha sido reconocida en una de las fotos que has subido. Por favor, ten en cuenta que debes capturar una foto de tí y tu documento personal</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_subtitle">Tu documento ha sido reconocido en la base de datos Perdidos y Robados. Por favor, pulsa "Inténtalo de nuevo" y proporciona otro documento</string>
    <string name="FaceTec_feedback_center_face">Centra tu cara</string>
    <string name="FaceTec_action_continue">CONTINUAR</string>
    <string name="FaceTec_action_im_ready">ESTOY LISTO</string>
    <string name="FaceTec_action_try_again">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_header">Activar la cámara</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_enroll">Por favor, activa tu cámara selfie.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_auth">Tus permisos de cámara están desactivados. Toca a continuación para editar la configuración.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_enable_camera">Activar la cámara</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_launch_settings">Acceder a la configuración</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_found">Marca tu cara.</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_looking_straight_ahead">Mirar al frente</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_upright">Manten la cabeza recta</string>
    <string name="FaceTec_feedback_hold_steady">Mantente estable</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_away">Aléjate</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_closer">Acércate </string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_even_closer">Acércate aún más</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_to_eye_level">Eleva la cámara hasta el nivel de los ojos</string>
    <string name="FaceTec_feedback_use_even_lighting">Ilumina tu cara de manera más uniforme</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_lighting">Ilumina tu cara de manera uniforme</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_face_angle">Por favor, manten la cámara al nivel de los ojos</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_1">Prepárate para</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_2">Tu selfie en vídeo</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready">Por favor, enmarca tu cara en el pequeño óvalo, luego el gran óvalo</string>
    <string name="FaceTec_result_facescan_upload_message">Cargando, por favor, espera</string>
    <string name="FaceTec_result_success_message">La cara se reconoció con éxito</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_title">La cara no se pudo reconocer</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_subtitle">Te pedimos que te asegures de que tu cara no está obstruida por ningún artículo y no estás haciendo cualquier expresión facial inusual durante la identificación</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_title">Mala iluminación de la foto</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_subtitle">Por favor, ten en cuenta que tu identificación no tuvo éxito debido a la mala iluminación. Te pedimos que te asegures de que tu cara está iluminada uniformemente</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_title">Formato de presentación facial no válido</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_subtitle">Te pedimos que te asegures de que tu cara encaje correctamente en la zona marcada. Debes mirar directamente a la cámara</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_title">Iluminación brillante</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_subtitle">Por favor, ten en cuenta que durante tu identificación se detectó una fuerte iluminación alrededor de tu cara. Te pedimos que te asegurares de que tu entorno no es demasiado brillante</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_1">Enmarca tu cara en el óvalo</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_1">Mantente estable para: 1</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_2">Mantente estable para: 2</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_3">Mantente estable para: 3</string>
    <string name="FaceTec_presession_neutral_expression">Expresión neutra, sin sonreír</string>
    <string name="FaceTec_presession_position_face_straight_in_oval">Mirar al frente</string>
    <string name="FaceTec_presession_remove_dark_glasses">Quítate las gafas oscuras</string>
    <string name="FaceTec_presession_brighten_your_environment">Ilumina tu ambiente</string>
    <string name="FaceTec_presession_conditions_too_bright">Demasiada luz</string>
    <string name="FaceTec_presession_eyes_straight_ahead">Mirar al frente</string>
    <string name="FaceTec_presession_frame_your_face">@string/FaceTec_instructions_message_ready_1</string>
    <string name="FaceTec_retry_header">Vamos a intentarlo de nuevo…</string>
    <string name="FaceTec_retry_ideal_image_label">Un pose ideal</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_1">Expresión neutra, sin sonreír</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_2">Sin deslumbramiento o iluminación extrema</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_3">Demasiado borroso, limpia tu cámara</string>
    <string name="FaceTec_retry_subheader_message">Necesitamos una selfie de vídeo más clara.</string>
    <string name="FaceTec_retry_your_image_label">Tu selfie</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la foto enviada no relacionada.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_second">Te pedimos que compruebes la información que se proporcionó en el formulario del cliente. La información en el formulario del cliente debe coincidir con la información en tu documento.</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso o ponte en contacto con el servicio al cliente.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_id_instructions_description">Por favor, muestra la parte posterior de tu tarjeta de identificación que contiene la zona MRZ.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_title">Tu identificación ha tenido éxito.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_verify_your_identity">Tus datos serán utilizados únicamente para verificar tu identidad.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_instructions_title">Prepara tu documento para capturar la zona MRZ</string>
    <string name="ondato_waiting_page_facial_photo_obscured">Comprobamos si tu foto facial no está obstruida por sombras y rayos de luz.</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_second">Te pedimos que te pongas en contacto con el proveedor de servicios para obtener más información o vuelve a intentarlo con otro</string>
    <string name="ondato_underage_person_second">Te pedimos que te pongas en contacto con el proveedor de servicios para obtener más información.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data_for_final_approval">Ciframos los datos y los transferimos para tu aprobación final.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación asegurándote de que el documento es claramente legible</string>
    <string name="ondato_waiting_page_check_if_all_photos_uploaded">Comprobamos si has proporcionado todas las fotos requeridas.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación y que te asegures de que los datos de los documentos sean claramente legibles.</string>
    <string name="ondato_sanctioned_primary">Tu identificación fue rechazada.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_primary">Tu identificación fue rechazada debido a un documento que no es aceptable.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación y capturar todas las imágenes necesarias de tu documento.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación y que te asegures de que el documento esté iluminado uniformemente.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_biometric_data">Creamos un modelo 3D a partir de tus datos biométricos faciales.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_second">Te pedimos que captures tu documento original.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la falta de información en el documento y la ficha de cliente.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_body">Gracias por tu paciencia.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_passport_title_initial">Agrega la primera página de tu pasaporte a la parte posterior de tu teléfono</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_title">Parece que el proceso fue interrumpido.</string>
    <string name="ondato_underage_person_primary">Tu identificación fue rechazada debido a restricciones de edad.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_primary">Hay un problema con tu identificación.</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_second">Debes capturar un documento válido para terminar el proceso de identificación.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_primary">Tu identificación fue rechazada debido a un tipo de documento que no es aceptable</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_primary">Hay un problema con tu identificación.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_primary">Tu identificación fue rechazada debido al desajuste de tu selfie y la imagen del documento.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_facial_image">Comprobamos si la imagen facial es claramente visible en tu documento.</string>
    <string name="ondato_start_again_button">Empezar de nuevo</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_title">La captura de información ha tenido éxito.</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_second">El proceso de identificación debe realizarse sin que otras personas participen en el proceso.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_description">Gracias por tu paciencia.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_title">Parece que el proceso fue interrumpido.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso o ponte en contacto con el servicio al cliente.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_primary">Tu identificación fue rechazada debido a que la cara está cubierta.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_authenticity">Comprobamos la autenticidad y validez de los datos.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step3">Si hay alguna portada en el documento, elimínala.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step1">Intenta leer la última página del documento.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step2">Intenta leer la página de fotos del documento.</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_primary">Hay un problema con tu identificación.</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_primary">Tu identificación es rechazada.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_second">Te rogamos que te pongas en contacto con el proveedor de servicios para obtener más información.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_second">Te rogamos que te pongas en contacto con el proveedor de servicios para obtener más información.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_description">Por favor, encienda NFC para ir más lejos en el proceso</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_close_title">Cerrar</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_second">Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_primary">Hay un problema con tu identificación.</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación de acuerdo con las instrucciones proporcionadas.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_continue_title">Continuar en %s…</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_title">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_waiting_page_taking_longer_than_expected">Tu verificación está tardando más de lo esperado. Por favor, no cierres la ventana, quedan solo unos momentos.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_description">Obten tu documento y prepara NFC en tu dispositivo.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_title">Prepara tu documento para el análisis NFC</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_second">El usuario ya existe.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_title">Si tuviste dificultades para acceder a NFC, prueba estos métodos:</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_title">Parece que no puedes continuar sin NFC.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_primary">Tu identificación fue rechazada.</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_second">Debes capturar un documento válido para terminar el proceso de identificación.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_ai_check">Comparamos la coincidencia entre tu cara y el documento.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso o ponte en contacto con el servicio al cliente.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_description">Escanear NFC no tuvo éxito.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_external_damage">Comprobamos si tu documento tiene daños externos y si todas las marcas necesarias son visibles.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_title">NFC está desactivado</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la presentación incorrecta de selfies.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_description">Para continuar, debes asegurarte de que el documento tiene NFC y se ha activado en tu dispositivo.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_initial">Puedes intentar colocar tu tarjeta en diferentes lugares.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación o ponte en contacto con el servicio al cliente.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_primary">Tu identificación fue rechazada.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación de acuerdo con las instrucciones proporcionadas. Por favor, no te cubras la cara.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la información cubierta en la foto del documento.</string>
    <string name="ondato_continue_button">Continuar</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_primary">Tu identificación fue rechazada debido al país o estado prohibido.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_primary">Tu identificación es rechazada.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_scan_document">Escaneamos el texto y las marcas especiales del documento.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso de identificación y asegúrate de que los datos del documento sean claramente legibles. En caso de mala calidad de la cámara, intenta iniciar el proceso en un dispositivo diferente.</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_primary">Algo salió mal.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data">Ciframos tus datos y los enviamos para tu verificación.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_id_title_initial">Agrega tu tarjeta de identidad en la parte posterior de tu teléfono.</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la expiración del documento.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_title_scanning">Por favor, manten el documento en la parte posterior de tu teléfono.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_scanning">Ten paciencia. Esto puede tardar unos segundos o más.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_primary">Tu identificación fue rechazada.</string>
    <string name="ondato_try_alternative">Prueba una alternativa</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_primary">Tu identificación fue rechazada debido a otras personas que participan en el proceso.</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_body">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso o ponte en contacto con el servicio al cliente.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_settings_button">Configuraciones</string>
    <string name="ondato_start_identification_nfc_step_2">2. Verificar NFC</string>
    <string name="ondato_waiting_page_no_other_person">Comprobamos si no hay otras personas en tus fotos.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_second">El documento que se ha presentado no es aceptable. Te pedimos que presentes un pasaporte o documento de identidad válido para finalizar la identificación</string>
    <string name="ondato_waiting_page_documents_clearly_legible">Comprobamos si tu documento es claramente legible.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_second">Te pedimos que captures un documento reconocido globalmente válido con MRZ.</string>
    <string name="ondato_sanctioned_second">Te pedimos que te pongas en contacto con el proveedor de servicios para obtener más información.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_description">Asegúrate de que el documento sea claramente visible, no demasiado pequeño y oscuro.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la falta de foto del documento.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la foto borrosa.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_second">Te pedimos que vuelvas a intentar el proceso o ponte en contacto con el servicio al cliente.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la mala iluminación de la foto.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_data_in_registers">Comprobamos el estatus de tu documento y los datos en los registros.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_primary">Tu identificación fue rechazada debido a la mala calidad de la foto.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_try_again_title">Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_obscured">Verificamos si los datos de tu documento no están oscurecidos por sombras o rayos de luz.</string>
</resources>