<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ondato_continue_anyway">Συνέχισε πάντως</string>
    <string name="ondato_loading_title">Μεταφόρτωση πληροφοριών</string>
    <string name="ondato_loading_subtitle">Παρακαλώ περίμενε…</string>
    <string name="ondato_success_title">Επιτυχής Εγγραφή</string>
    <string name="ondato_success_subtitle">Μόλις διεκπεραιωθεί η εγγραφή σου, θα ειδοποιηθείς με email.</string>
    <string name="ondato_close">Κλείσε</string>
    <string name="ondato_button_capture">Αποτύπωσε</string>
    <string name="ondato_try_again">Προσπάθησε ξανά</string>
    <string name="ondato_error_unauthorized_message">ΑΝΕΞΟΥΣΙΟΔΟΤΗΤΟΣ</string>
    <string name="ondato_error_bad_request_message">ΚΑΚΗ_ΑΙΤΗΣΗ</string>
    <string name="ondato_error_internal_server_error_message">ΣΦΑΛΜΑ ΕΣΩΤΕΡΙΚΟΥ ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΗ</string>
    <string name="ondato_error_connection_failed">ΣΦΑΛΜΑ ΣΥΝΔΕΣΗΣ</string>
    <string name="ondato_error_server_is_down_message">Ο ΔΙΑΚΟΜΙΣΤΗΣ ΕΙΝΑΙ ΕΚΤΟΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑΣ</string>
    <string name="ondato_error_default_title">Ωχ...</string>
    <string name="ondato_error_timeout_message">Η συνεδρία έληξε</string>
    <string name="ondato_start_button">Ξεκίνα</string>
    <string name="ondato_error_something_wrong_title">Προέκυψε σφάλμα</string>
    <string name="ondato_consent_title">Συγκατάθεση για επεξεργασία προσωπικών δεδομένων</string>
    <string name="ondato_consent_terms">Προκειμένου να αποκτήσω την υπηρεσία από τον Πάροχο Υπηρεσιών, με τη συγκατάθεσή μου αυτή, εκφράζω τη συμφωνία μου ότι η UAB "Ondato" θα λαμβάνει και θα διαχειρίζεται τα προσωπικά μου δεδομένα, συμπεριλαμβανομένων των βιομετρικών μου δεδομένων, που αποκτήθηκαν από την απομακρυσμένη αναγνώριση της προσωπικής μου ταυτότητας, λαμβάνοντας και/ή βιντεοσκόπηση ζωντανής εικόνας του προσώπου μου, της ταυτότητας του ατόμου μου ή του εγγράφου που χρησιμοποιήθηκε για την αναγνώρισή του ή/και της εικόνας του και των προσωπικών δεδομένων που περιέχονται σε αυτά ή/και τον έλεγχο στο μητρώο πληθυσμού: εικόνα του προσώπου μου, όνομα, επώνυμο, εθνικότητα, φύλο, προσωπικός κωδικός, ημερομηνία γέννησης, αριθμοί του εγγράφου που χρησιμοποιείται, ημερομηνία έκδοσης και εγκυρότητας, η υπογραφή μου και η μεταφορά των δεδομένων αυτών στον Πάροχο Υπηρεσιών.Σημειώνω επίσης ότι πληροφορούμαι ότι ο υπεύθυνος επεξεργασίας των προσωπικών μου δεδομένων, συμπεριλαμβανομένων των βιομετρικών μου δεδομένων, που καθορίζονται στην παρούσα συγκατάθεση είναι ο Πάροχος Υπηρεσιών και η UAB "Ondato" θα επεξεργάζεται τα προσωπικά μου δεδομένα μόνο έως ότου ολοκληρωθεί η διαδικασία απομακρυσμένης ταυτοποίησης και τα αποτελέσματα θα να μεταφερθεί στον πάροχο υπηρεσιών.Δηλώνω επίσης ότι είμαι ενημερωμένος και συμφωνώ ότι τα προσωπικά μου δεδομένα που ελήφθησαν για απομακρυσμένη ταυτοποίηση και τους σκοπούς του μπορεί να αποθηκευτούν από την UAB "Ondato" για μεγαλύτερο χρονικό διάστημα από αυτό που χρειάζεται για την ολοκλήρωση της ταυτοποίησης ή τη μετάδοση των αποτελεσμάτων της στην Υπηρεσία Πάροχος, αλλά μόνο κατόπιν αιτήματος του Παρόχου Υπηρεσιών ή της συμβατικής υποχρέωσης της UAB Ondato προς τον Πάροχο Υπηρεσιών, αλλά όχι περισσότερο από ό,τι ορίζεται στη σύμβαση που υπογράφηκε μεταξύ της UAB "Ondato" και του Παρόχου Υπηρεσιών ή ζητήθηκε από την Υπηρεσία Προμηθευτής.Ενημερώνομαι ότι μπορώ να υποβάλω αίτημα σχετικά με τα προσωπικά μου δεδομένα για πιο αναλυτικές πληροφορίες στο info@ondato.com. Δια του παρόντος δηλώνω και επιβεβαιώνω ότι όλα τα προσωπικά δεδομένα που θα παράσχω για την απομακρυσμένη αναγνώριση του σκοπού της προσωπικής μου ταυτότητας είναι σωστά και ακριβή και ότι το έγγραφο που θα χρησιμοποιήσω για το σκοπό αυτό δεν είναι ψευδές και έγκυρο.</string>
    <string name="ondato_consent_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="ondato_consent_disagree">Διαφωνώ</string>
    <string name="ondato_start_identification_title">Καλώς ορίσες στη διαδικασία\nεπαλήθευσης ταυτότητας</string>
    <string name="ondato_start_identification_description">Για να συνεχίσεις να χρησιμοποιείς αυτήν την υπηρεσία, πρέπει να επιβεβαιώσεις ότι πληροίς τις απαιτήσεις της ιστοσελίδας. Η διαδικασία επαλήθευσης αποτελείται από 3 βήματα.</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_1">1. Επίλεξε έγγραφο</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_2">2. Τράβηξε φωτογραφία του εγγράφου σου</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_3">3. Βγάλε selfie</string>
    <string name="ondato_choose_document_title">Επίλεξε ένα έγγραφο και ξεκίνησε την επαλήθευση</string>
    <string name="ondato_choose_document_passport">Διαβατήριο</string>
    <string name="ondato_choose_document_id_card">Ταυτότητα</string>
    <string name="ondato_choose_document_driving_licence">Δίπλωμα οδήγησης</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_title">Παρακαλώ κατέγραψε την κύρια σελίδα του εγγράφου που περιέχει τη ζώνη MRZ</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_title">Παρακαλώ κατέγραψε την μπροστινή πλευρά της ταυτότητάς σου</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_title">Παρακαλώ κατέγραψε το πίσω μέρος της ταυτότητας</string>
    <string name="ondato_capture_driver_licence_front_title">Παρακαλώ κατέγραψε την μπροστινή πλευρά της άδειας οδήγησης</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_title">Παρακαλώ κατέγραψε την πίσω πλευρά της άδειας οδήγησης</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo">Έλεγξε την ποιότητα της εικόνας που κατέγραψες</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_description">Βεβαιώσου ότι η φωτογραφία στο έγγραφο που τράβηξες είναι καθαρά ορατή &amp; τα δεδομένα είναι ευανάγνωστα. Εάν πιστεύεις ότι η ποιότητα της εικόνας είναι αποδεκτή, κάνε κλικ στο κουμπί \"Συνέχεια\".</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_description">Παρακαλώ δείξε την μπροστινή πλευρά του δελτίου ταυτότητάς σου στη σημειωμένη περιοχή και πάτησε το κουμπί \"Λήψη\". Το έγγραφο πρέπει να είναι καθαρά ορατό, όχι θολό ή εικονοστοιχείο</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_title">Παρακαλώ κατέγραψε το μπροστινό μέρος της ταυτότητας</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_title">Παρακαλώ κατέγραψε το πίσω μέρος της ταυτότητας</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_description">Παρακαλώ δείξε την πίσω πλευρά του δελτίου ταυτότητας στη σημειωμένη περιοχή και πάτησε το κουμπί \"Λήψη\". Βεβαιώσου ότι η ζώνη MRZ είναι καθαρά ορατή και ότι το έγγραφο δεν είναι θολό ή με pixel.</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_title">Παρακαλώ κατέγραψε τον εαυτό σου ενώ κρατάς το έγγραφό σου</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_description">Κράτησε το έγγραφο κοντά στο πρόσωπό σου ενώ βγάζεις μια selfie</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_title">Παρακαλώ κατέγραψε το μπροστινό μέρος της άδειας οδήγησης</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_description">"Παρακαλώ δείξε την μπροστινή πλευρά της άδειας οδήγησης στην επισημασμένη περιοχή και πάτησε το κουμπί \"Λήψη\". Η φωτογραφία της άδειας οδήγησης πρέπει να είναι ευδιάκριτη, όχι θολή ή με pixel"</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_title">Παρακαλώ κατέγραψε την πίσω πλευρά της άδειας οδήγησης</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_description">Παρακαλώ δείξε την πίσω πλευρά της άδειας οδήγησης στην επισημασμένη περιοχή και πάτησε το κουμπί \"Λήψη\". Η άδεια οδήγησης πρέπει να είναι ευδιάκριτη, όχι θολή ή με pixel</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_title">Παρακαλώ κατέγραψε την κύρια σελίδα διαβατηρίου</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_mistakes">Κύρια λάθη:</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_blurry">Πολύ θολή</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_small">Πολύ μικρό</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_bad_lighting">Κακός φωτισμός</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_not_neutral">Δεν είναι ουδέτερο πρόσωπο</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_dark">Πολύ σκοτεινά</string>
    <string name="ondato_capture_yourself_with_document_title">Κατέγραψε τον εαυτό σου ενώ κρατάς το έγγραφό σου</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document">Έλεγξε τη φωτογραφία που τράβηξες</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document_description">Βεβαιώσου ότι η φωτογραφία είναι καθαρή</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_title">Βγάλε μια selfie</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_description">Τοποθέτησε το πρόσωπό σου στη μέση του πλαισίου και ακολουθήσε τις οδηγίες. Η φωτογραφία δεν πρέπει να είναι θολή και να είναι ομοιόμορφα φωτισμένη.</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_description">Δείξε την κύρια σελίδα του εγγράφου που περιέχει τη ζώνη MRZ στην επισημασμένη περιοχή και πάτησε \"Λήψη\". Η σελίδα του εγγράφου πρέπει να είναι καθαρά ορατή, όχι θολή ή με pixel.</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_title">Αποτυχία αναγνώρισης φωτογραφίας προσώπου</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_title">Αποτυχία αναγνώρισης της φωτογραφίας προσώπου στο έγγραφο</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_title">Αποτυχία λήψης του εγγράφου</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_title">Αποτυχία αντιστοίχισης φωτογραφίας προσώπου με φωτογραφία εγγράφου</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_title">Αποτυχία αναγνώρισης της φωτογραφίας προσώπου στο έγγραφο</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_title">Το έγγραφο έχει λήξει</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_title">Απέτυχε η αντιστοίχιση του προσωπικού αριθμού στο έγγραφο με τη φόρμα εγγραφής</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_title">Υποβλήθηκε ασπρόμαυρο αντίγραφο του εγγράφου</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_title">Μικτές σελίδες εγγράφων</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_title">Εντοπίζονται πολλά πρόσωπα</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_title">Άτομο με ένα τέτοιο όνομα βρίσκεται στη λίστα κυρώσεων</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_title">Η διασημότητα αναγνωρίζεται</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_title">Το έγγραφό σου αναγνωρίζεται στη βάση δεδομένων Lost and Stolen</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_subtitle">Παρακαλώ, βγάλε μια selfie σε πραγματικό χρόνο. Το πρόσωπό σου πρέπει να φαίνεται καθαρά, να λαμβάνεται σε καλά φωτισμένο περιβάλλον και όχι θολό. Βεβαιώσου ότι το πρόσωπο είναι καθαρά ορατό</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_subtitle">Αποτυχία αναγνώρισης της φωτογραφίας του προσώπου σου στο έγγραφο. Παρακαλώ, κατάγραψε τη σελίδα του εγγράφου που περιέχει τη φωτογραφία του προσώπου σου. Το έγγραφό σου πρέπει να φαίνεται καθαρά, να λαμβάνεται σε καλά φωτισμένο περιβάλλον, όχι θολό ή με pixel. Βεβαιώσου ότι η φωτογραφία προσώπου στο έγγραφό σου είναι ευδιάκριτη</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_subtitle">Η εξαγωγή ζώνης MRZ απέτυχε. Παρακαλώ, κατάγραψε τη σελίδα του εγγράφου που περιέχει τη ζώνη MRZ. Το έγγραφό σου πρέπει να φαίνεται καθαρά, να λαμβάνεται σε καλά φωτισμένο περιβάλλον, όχι θολό ή με pixel. Βεβαιώσου ότι η ζώνη MRZ του εγγράφου σου είναι ευανάγνωστη</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_subtitle">Το άτομο στη selfie δεν ταιριάζει με το άτομο στην φωτογραφία εγγράφου. Βεβαιώσου ότι η μορφή μεταφόρτωσης φωτογραφιών προσώπου είναι τόσο πανομοιότυπη όσο στη φωτογραφία εγγράφου. Βγάλε τα γυαλιά και άλλα αξεσουάρ από το πρόσωπό σου</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_subtitle">Αποτυχία αναγνώρισης της φωτογραφίας του προσώπου σου στο έγγραφο. Παρακαλώ, κατάγραψε τη σελίδα του εγγράφου που περιέχει τη φωτογραφία του προσώπου σου. Το έγγραφό σου πρέπει να φαίνεται καθαρά, να λαμβάνεται σε καλά φωτισμένο περιβάλλον, όχι θολό ή με pixel. Βεβαιώσου ότι η φωτογραφία προσώπου στο έγγραφό σου είναι ευδιάκριτη</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_subtitle">@string/ondato_try_again</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_subtitle">Ο προσωπικός σου αριθμός στο έγγραφο δεν ταίριαζε με τον προσωπικό αριθμό στη φόρμα εγγραφής. Παρακαλώ, υπόβαλε το έγγραφο το οποίο οι πληροφορίες δόθηκαν στη φόρμα εγγραφής</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_subtitle">Έχεις υποβάλει ένα ασπρόμαυρο αντίγραφο του εγγράφου σου. Σε ενημερώνουμε ότι πρέπει να τραβήξεις φωτογραφία του πραγματικού σου εγγράφου. Το έγγραφό σου θα πρέπει να φαίνεται καθαρά, να λαμβάνεται σε καλά φωτισμένο περιβάλλον, όχι θολό ή με pixel</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_subtitle">Έχεις υποβάλει φωτογραφίες δύο διαφορετικών εγγράφων.  Σε ενημερώνουμε ότι πρέπει να τραβήξεις φωτογραφίες του ίδιου εγγράφου. Το έγγραφό σου πρέπει να φαίνεται καθαρά, να λαμβάνεται σε καλά φωτισμένο περιβάλλον, όχι θολό ή με pixel. Βεβαιώσου ότι οι πληροφορίες στο έγγραφό σου είναι ευδιάκριτες</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_subtitle">Λάβε υπόψιν ότι έχουμε εντοπίσει πολλά πρόσωπα κατά την αναγνώρισή σου. Παρακαλώ, βεβαιώσου ότι η ταυτοποίηση πραγματοποιείται μόνο από τον κάτοχο του εγγράφου</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_subtitle">Ένα άτομο με το όνομά σου βρίσκεται στη λίστα κυρώσεων. Θα ελέγξουμε την ταυτότητά σου με μη αυτόματο τρόπο και θα ενημερώσουμε την εταιρεία για το αποτέλεσμα. Αυτό μπορεί να πάρει μερικές στιγμές</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_subtitle">Μία διασημότητα έχει αναγνωριστεί σε μία από τις φωτογραφίες που έχεις ανεβάσει. Σε ενημερώνουμε ότι πρέπει να τραβήξεις μια φωτογραφία του εαυτού σου και του προσωπικού σου εγγράφου</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_subtitle">Το έγγραφό σου αναγνωρίστηκε στη βάση δεδομένων Lost and Stolen. Πάτησε "Δοκιμάστε ξανά" και δείξε άλλο έγγραφο</string>
    <string name="FaceTec_feedback_center_face">Κέντραρε το πρόσωπό σου</string>
    <string name="FaceTec_action_continue">ΣΥΝΕΧΙΣΕ</string>
    <string name="FaceTec_action_im_ready">ΕΙΜΑΙ ΕΤΟΙΜΟΣ</string>
    <string name="FaceTec_action_try_again">ΠΡΟΣΠΑΘΗΣΕ ΞΑΝΑ</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_header">Ενεργοποίηση κάμερας</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_enroll">Ενεργοποίησε την κάμερα selfie.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_auth">Τα δικαιώματα της κάμεράς σου είναι απενεργοποιημένα. Πάτησε παρακάτω για να επεξεργαστείς τις ρυθμίσεις σου.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_enable_camera">ΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ ΚΑΜΕΡΑΣ</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_launch_settings">ΡΥΘΜΙΣΕΙΣ ΕΚΚΙΝΗΣΗΣ</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_found">Πλαισίωσε το πρόσωπό σου</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_looking_straight_ahead">Κοίταξε ευθεία μπροστά</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_upright">Κράτησε το κεφάλι σου ίσια</string>
    <string name="FaceTec_feedback_hold_steady">Κράτησε σταθερά</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_away">Απομακρύνσου</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_closer">Ελα πιο κοντά</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_even_closer">Ακόμα πιο κοντά</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_to_eye_level">Ανέβασε την κάμερα μέχρι το επίπεδο των ματιών</string>
    <string name="FaceTec_feedback_use_even_lighting">Φώτισε το πρόσωπο πιο ομοιόμορφα</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_lighting">Φώτισε το πρόσωπο ομοιόμορφα</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_face_angle">Κράτησε την κάμερα\nΣτο επίπεδο των ματιών</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_1">Ετοιμάσου για</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_2">Την βιντεοσέλφι σου</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready">Παρακαλώ πλαισίωσε το πρόσωπό σου μέσα\nΣτο μικρό οβάλ και μετά στο μεγάλο οβάλ</string>
    <string name="FaceTec_result_facescan_upload_message">Φορτώνει\nπαρακαλώ περίμενε</string>
    <string name="FaceTec_result_success_message">Το πρόσωπο αναγνωρίστηκε με επιτυχία</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_title">Αποτυχία αναγνώρισης προσώπου</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_subtitle">Παρακαλώ, βεβαιώσου ότι το πρόσωπό σου δεν εμποδίζεται από αντικείμενα και ότι δεν κάνεις ασυνήθιστες εκφράσεις προσώπου κατά την αναγνώριση</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_title">Κακός φωτισμός φωτογραφιών</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_subtitle">Λάβε υπόψιν ότι η ταυτοποίησή σου δεν ήταν επιτυχής λόγω κακού φωτισμού. Παρακαλώ, βεβαιώσου ότι το πρόσωπό σου φωτίζεται ομοιόμορφα</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_title">Μη έγκυρη μορφή υποβολής προσώπου</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_subtitle">Παρακαλώ, βεβαιώσου ότι το πρόσωπό σου εφαρμόζει σωστά στη σημειωμένη ζώνη. Πρέπει να κοιτάξεις κατευθείαν στην κάμερα</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_title">Έντονος φωτισμός γύρω</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_subtitle">Λάβε υπόψιν ότι κατά την ταυτοποίησή σου εντοπίστηκε έντονο φως γύρω από το πρόσωπό σου. Παρακαλώ, βεβαιώσου ότι το περιβάλλον σου δεν είναι πολύ φωτεινό</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_1">Πλαισίωσε το πρόσωπό σου στο οβάλ</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_2">Πάτησε το κουμπί \"ΕΙΜΑΙ ΕΤΟΙΜΟΣ\". &amp; Ελα πιο κοντά</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_1">Μείνε σταθερός για: 1</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_2">Μείνε σταθερός για: 2</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_3">Μείνε σταθερός για: 3</string>
    <string name="FaceTec_presession_neutral_expression">Ουδέτερη έκφραση, χωρίς χαμόγελο</string>
    <string name="FaceTec_presession_position_face_straight_in_oval">Κοίταξε ευθεία μπροστά</string>
    <string name="FaceTec_presession_remove_dark_glasses">Βγάλε τα σκούρα γυαλιά</string>
    <string name="FaceTec_presession_brighten_your_environment">Φώτισε το περιβάλλον σου</string>
    <string name="FaceTec_presession_conditions_too_bright">Οι συνθήκες είναι πολύ φωτεινές</string>
    <string name="FaceTec_presession_eyes_straight_ahead">Κοίταξε ευθεία μπροστά</string>
    <string name="FaceTec_presession_frame_your_face">@string/FaceTec_instructions_message_ready_1</string>
    <string name="FaceTec_retry_header">Ας το δοκιμάσουμε ξανά...</string>
    <string name="FaceTec_retry_ideal_image_label">Ιδανική πόζα</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_1">Ουδέτερη έκφραση, χωρίς χαμόγελο</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_2">Χωρίς λάμψη ή ακραίο φωτισμό</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_3">Πολύ θολή, καθάρισε την κάμερά σου</string>
    <string name="FaceTec_retry_subheader_message">Χρειαζόμαστε μια πιο καθαρή selfie βίντεο.</string>
    <string name="FaceTec_retry_your_image_label">Η Selfie σου</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω της υποβληθείσας άσχετης φωτογραφίας.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_second">Έλεγξε τις πληροφορίες που παρέχονται στη φόρμα πελάτη. Οι πληροφορίες στη φόρμα πελάτη πρέπει να ταιριάζουν με τις πληροφορίες στο έγγραφό σου.</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ή επικοινώνησε με την υποστήριξη πελατών.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_id_instructions_description">Δείξε την πίσω πλευρά του δελτίου ταυτότητάς σου που περιέχει τη ζώνη MRZ. Το έγγραφο πρέπει να είναι καθαρά ορατό, όχι θολό ή με pixel.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_title">Η ταυτοποίησή σου είναι επιτυχής.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_verify_your_identity">Τα δεδομένα σου θα χρησιμοποιηθούν μόνο για την επαλήθευση της ταυτότητάς σου.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_instructions_title">Προετοίμασε το έγγραφό σου για λήψη της ζώνης MRZ</string>
    <string name="ondato_waiting_page_facial_photo_obscured">Ελέγχουμε αν η φωτογραφία του προσώπου σου δεν εμποδίζεται από σκιές και ακτίνες φωτός.</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_second">Επικοινώνησε με τον πάροχο υπηρεσιών για περισσότερες πληροφορίες ή προσπάθησε ξανά με άλλο έγγραφο.</string>
    <string name="ondato_underage_person_second">Επικοινώνησε με τον πάροχο υπηρεσιών για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data_for_final_approval">Κρυπτογραφούμε δεδομένα και τα μεταφέρουμε για τελική έγκριση.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ταυτοποίησης διασφαλίζοντας ότι το έγγραφο είναι ευανάγνωστο και ότι δεν καλύπτονται δεδομένα.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_check_if_all_photos_uploaded">Ελέγχουμε αν έχεις δώσει όλες τις απαιτούμενες φωτογραφίες.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_second">Παρακαλώ να δοκίμασεις ξανά τη διαδικασία ταυτοποίηση και βεβαιώσου ότι τα δεδομένα του εγγράφου είναι ευανάγνωστα.</string>
    <string name="ondato_sanctioned_primary">Η ταυτότητά σου απορρίπτεται.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω εγγράφου που είναι μη αποδεκτό.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ταυτοποίησης και τράβηξε όλες τις απαραίτητες φωτογραφίες του εγγράφου σου</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ταυτοποίησης και βεβαιώσου ότι το έγγραφο είναι ομοιόμορφα φωτισμένο.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_biometric_data">Δημιουργούμε ένα 3D μοντέλο από τα βιομετρικά δεδομένα του προσώπου σoυ.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_second">Παρακαλώ, κατάγραψε το πρωτότυπο έγγραφό σου.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω αναντιστοιχίας πληροφοριών στο έγγραφο και στη φόρμα πελάτη.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_body">Ευχαριστω για την υπομονή σου.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_passport_title_initial">Πρόσθεσε την πρώτη σελίδα του διαβατηρίου σου στο πίσω μέρος του τηλεφώνου σου</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_title">Φαίνεται ότι η διαδικασία διακόπηκε.</string>
    <string name="ondato_underage_person_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω περιορισμών ηλικίας.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_primary">Παρουσιάστηκε πρόβλημα με την ταυτοποίηση σου.</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_second">Πρέπει να καταγράψεις ένα έγκυρο έγγραφο για να ολοκληρώσεις τη διαδικασία ταυτοποίησης.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω μη αποδεκτού τύπου εγγράφου</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_cancel_button">Ακύρωση</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_primary">Παρουσιάστηκε πρόβλημα με την ταυτοποίηση σου.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω της αναντιστοιχίας της selfie και της φωτογραφίας του εγγράφου σου.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_facial_image">Ελέγχουμε αν η εικόνα του προσώπου είναι καθαρά ορατή στο έγγραφό σου.</string>
    <string name="ondato_start_again_button">Ξεκίνησε ξανά</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_title">Η λήψη πληροφοριών ήταν επιτυχής</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_second">Η διαδικασία ταυτοποίησης πρέπει να πραγματοποιείται χωρίς να συμμετέχουν άλλα άτομα στη διαδικασία.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_description">Ευχαριστώ για την υπομονή σου.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_title">Φαίνεται ότι η διαδικασία διακόπηκε.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ή επικοινώνησε με την υποστήριξη πελατών.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται επειδή το πρόσωπο είναι καλυμμένο.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_authenticity">Ελέγχουμε την αυθεντικότητα και την εγκυρότητα των δεδομένων.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step3">Εάν υπάρχει κάποιο κάλυμμα στο έγγραφο, αφαίρεσε το.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step1">Δοκίμασε να διαβάσεις την τελευταία σελίδα του εγγράφου.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step2">Δοκίμασε να διαβάσεις τη σελίδα φωτογραφίας του εγγράφου.</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_primary">Παρουσιάστηκε πρόβλημα με την ταυτόποίησή σου.</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_primary">Η ταυτοποίησή σου απορρίπτεται.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_second">Παρακαλώ, επικοινώνησε με τον πάροχο υπηρεσιών για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_second">Παρακαλώ, επικοινώνησε με τον πάροχο υπηρεσιών για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_description">Παρακαλώ, ενεργοποίησε το NFC για να προχωρήσεις στη διαδικασία</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_close_title">Κλείσε</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_second">Δοκίμασε ξανά.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_primary">Παρουσιάστηκε πρόβλημα με την ταυτοποίηση σου.</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ταυτοποίησης σύμφωνα με τις παρεχόμενες οδηγίες.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_continue_title">Συνέχισε σε %s…</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_title">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_waiting_page_taking_longer_than_expected">Ο έλεγχός σου διαρκεί περισσότερο από το αναμενόμενο. Παρακαλώ μην κλείσεις το παράθυρο, απομένουν μόνο λίγα λεπτά.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_description">Πάρε το έγγραφό σου και προετοίμασε το NFC στη συσκευή σου.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_title">Προετοίμασε το έγγραφό σου για σάρωση NFC</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_second">Ο χρήστης ήδη υπάρχει</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_title">Εάν αντιμετώπισες δυσκολίες πρόσβασης στο NFC, δοκίμασε τις παρακάτω μεθόδους:</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_title">Φαίνεται ότι δεν μπορείς να συνεχίσεις  χωρίς NFC.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται.</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_second">Πρέπει να καταγράψεις ένα έγκυρο έγγραφο για να ολοκληρώσεις τη διαδικασία ταυτοποίησης.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_ai_check">Το AI συγκρίνει την αντιστοίχιση μεταξύ του προσώπου σου και του εγγράφου.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ή επικοινώνησε με την υποστήριξη πελατών.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_description">Η σάρωση NFC απέτυχε.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_external_damage">Ελέγχουμε εάν το έγγραφό σου δεν έχει εξωτερικές ζημιές και εάν είναι ορατά όλα τα απαιτούμενα σημάδια.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_title">Το NFC είναι απενεργοποιημένο</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω εσφαλμένης υποβολής selfie.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_description">Για να συνεχίσεις, πρέπει να βεβαιώσεις ότι το έγγραφο διαθέτει NFC και ότι είναι ενεργοποιημένο στη συσκευή σου.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_initial">Μπορείς να δοκιμάσεις να τοποθετήσεις την κάρτα σου σε μερικά διαφορετικά σημεία.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ταυτοποίησης ή επικοινώνησε με την υποστήριξη πελατών.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ταυτοποίησης  σύμφωνα με τις παρεχόμενες οδηγίες. Παρακαλώ μην καλύπτεις το πρόσωπό σου.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω των καλυπτόμενων πληροφοριών στη φωτογραφία του εγγράφου.</string>
    <string name="ondato_continue_button">Συνέχεια</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω απαγορευμένης χώρας ή πολιτείας.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_scan_document">Σαρώνουμε το κείμενο και τα ειδικά σημάδια στο έγγραφο.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ταυτοποίησης και βεβαιώσου ότι τα δεδομένα του εγγράφου είναι ευανάγνωστα ή σε περίπτωση κακής ποιότητας κάμερας, δοκίμασε να ξεκινήσεις τη διαδικασία σε διαφορετική συσκευή.</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_primary">Κάτι πήγε στραβά.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data">Κρυπτογραφούμε τα δεδομένα σου και τα αποστέλλουμε για επαλήθευση.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_id_title_initial">Πρόσθεσε την ταυτότητά σου στο πίσω μέρος του τηλεφώνου σου</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω λήξης του εγγράφου.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_title_scanning">Κράτησε το έγγραφο στο πίσω μέρος του τηλεφώνου σου.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_scanning">Κάνε υπομονή. Αυτό μπορεί να διαρκέσει μερικά δευτερόλεπτα ή περισσότερο.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται.</string>
    <string name="ondato_try_alternative">Δοκίμασε εναλλακτική</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω άλλων ατόμων που συμμετέχουν στη διαδικασία.</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_body">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ή επικοινώνησε με την υποστήριξη πελατών.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_settings_button">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="ondato_start_identification_nfc_step_2">2. Επαλήθευσε το NFC</string>
    <string name="ondato_waiting_page_no_other_person">Ελέγχουμε αν δεν υπάρχουν άλλα άτομα στις φωτογραφίες σου.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_second">Το έγγραφο που έχει υποβληθεί είναι μη αποδεκτό. Παρακαλώ, προσκόμισε έγκυρο διαβατήριο ή ταυτότητα για να ολοκληρώσεις τη διαδικασία ταυτοποίησης</string>
    <string name="ondato_waiting_page_documents_clearly_legible">Ελέγχουμε αν το έγγραφό σου είναι ευανάγνωστο.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_second">Παρακαλώ να καταγράψεις ένα έγκυρο παγκοσμίως αναγνωρισμένο έγγραφο με MRZ (μηχανική αναγνώσιμη ζώνη).</string>
    <string name="ondato_sanctioned_second">Παρακαλώ επικοινώνησε με τον πάροχο υπηρεσιών για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_description">Βεβαιώσου ότι το έγγραφο είναι καθαρά ορατό, όχι πολύ μικρό και εάν δεν είναι σκοτεινό.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω έλλειψης φωτογραφίας εγγράφου.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω θολής φωτογραφίας.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_second">Παρακαλώ, δοκίμασε ξανά τη διαδικασία ή επικοινώνησε με την υποστήριξη πελατών.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω κακού φωτισμού φωτογραφίας.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_data_in_registers">Ελέγχουμε την κατάσταση του εγγράφου και τα δεδομένα σου στα μητρώα.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_primary">Η ταυτοποίηση σου απορρίπτεται λόγω κακής ποιότητας φωτογραφίας.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_try_again_title">Δοκίμασε ξανά</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_obscured">Ελέγχουμε εάν τα δεδομένα στο έγγραφό σου δεν καλύπτονται από σκιές ή ακτίνες φωτός.</string>
    <string name="ondato_interrupted_title">Η διαδικασία διεκόπη</string>
    <string name="ondato_interrupted_description">Λόγω διακοπών η διαδικασία σταμάτησε. Παρακαλούμε μείνετε σε αυτήν την εφαρμογή μέχρι να ολοκληρώσετε όλα τα βήματα.</string>
    <string name="ondato_face_auth_too_many_attempts_title">Η επαλήθευση αποκλείστηκε λόγω πάρα πολλών προσπαθειών</string>
    <string name="ondato_face_auth_too_many_attempts_description">Επικοινωνήστε με τον πάροχο υπηρεσιών για βοήθεια</string>
    <string name="ondato_face_auth_too_many_attempts_button">ΣΤΑΜΑΤΗΣΤΕ ΤΗ ΔΙΑΔΙΚΑΣΙΑ</string>
</resources>