<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ondato_continue_anyway">Continua lo stesso</string>
    <string name="ondato_loading_title">Caricamento delle informazioni</string>
    <string name="ondato_loading_subtitle">Attendi per favore…</string>
    <string name="ondato_success_title">Registrazione completata correttamente</string>
    <string name="ondato_success_subtitle">Una volta che la registrazione sarà elaborata, riceverai una e-mail.</string>
    <string name="ondato_close">Chiudi</string>
    <string name="ondato_button_capture">Cattura</string>
    <string name="ondato_try_again">Riprova</string>
    <string name="ondato_error_unauthorized_message">NON AUTORIZZATO</string>
    <string name="ondato_error_bad_request_message">NON POSSIBILE</string>
    <string name="ondato_error_internal_server_error_message">ERRORE INTERNO DEL SERVER</string>
    <string name="ondato_error_connection_failed">ERRORE DI CONNESSIONE</string>
    <string name="ondato_error_server_is_down_message">IL SERVER È DOWN</string>
    <string name="ondato_error_default_title">Ops…</string>
    <string name="ondato_error_timeout_message">Sessione conclusa</string>
    <string name="ondato_start_button">Inizio</string>
    <string name="ondato_error_something_wrong_title">Errore</string>
    <string name="ondato_consent_title">Consenso al trattamento dei dati personali</string>
    <string name="ondato_consent_terms">Al fine di utilizzare i servizi del fornitore, con questo consenso esprimo la mia volontà che UAB "Ondato" riceverà e gestirà i miei dati personali, inclusi i miei dati biometrici, acquisiti dall\'identificazione a distanza della mia identità personale mediante riprese eo riprese immagine dal vivo del mio volto, della mia identità o del documento utilizzato per identificarla eo della loro immagine e dei dati anagrafici in essa contenuti eo verifica anagrafica: immagine del mio volto, nome, cognome, nazionalità , sesso, codice anagrafico, data di nascita, numero del documento in uso, data di emissione e validità, la mia firma e il trasferimento di tali dati al fornitore del servizio. Prendo atto, inoltre, di essere informato che il titolare del trattamento dei miei dati personali, inclusi i miei dati biometrici, specificati nel presente consenso è il fornitore del servizio e UAB "Ondato" tratterà i miei dati personali solo fino al termine della procedura di identificazione a distanza e i risultati saranno trasferiti al fornitore di servizi. Dichiaro inoltre di essere informato e accetto che i miei dati personali ottenuti per l\'identificazione remota e le sue finalità possano essere conservati da UAB "Ondato" per un periodo di tempo più lungo di quello necessario per il completamento dell\'identificazione o la trasmissione dei suoi risultati al servizio fornitore, ma solo su richiesta del fornitore del servizio o dell\'obbligazione contrattuale di UAB Ondato nei confronti del fornitore del servizio, ma non più lungo di quanto definito nel Contratto stipulato o richiesto tra UAB "Ondato" e il fornitore del servizio. Sono informato, che posso inoltrare richiesta in merito ai miei dati personali per informazioni più dettagliate a info@ondato.com. Con la presente dichiaro e confermo che tutti i dati personali che fornirò per l\'identificazione a distanza, sono corretti e accurati e il documento, che utilizzerò a tale scopo, non è falso e valido.</string>
    <string name="ondato_consent_agree">Concordo</string>
    <string name="ondato_consent_disagree">Disaccordo</string>
    <string name="ondato_start_identification_title">Benvenuto nel processo dinverifica dell\'identità</string>
    <string name="ondato_start_identification_description">Per continuare a utilizzare questo servizio è necessario verificare di soddisfare i requisiti del sito. Il processo di verifica è composto da 3 passaggi.</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_1">1. Scegli un documento</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_2">2. Scatta una foto del documento</string>
    <string name="ondato_start_identification_step_3">3. Fatti un selfie</string>
    <string name="ondato_choose_document_title">Scegli un documento e avvia la verifica</string>
    <string name="ondato_choose_document_passport">Passaporto</string>
    <string name="ondato_choose_document_id_card">Carta d\'identità</string>
    <string name="ondato_choose_document_driving_licence">Patente di guida</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_title">Cattura la pagina del documento principale che contiene il MRZ</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_title">Ti preghiamo di catturare il lato frontale della carta d\'identità</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_title">Ti preghiamo di catturare il retro della carta d\'identità</string>
    <string name="ondato_capture_driver_licence_front_title">Ti preghiamo di catturare il lato frontale della patente di guida</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_title">Ti preghiamo di catturare il retro della patente di guida</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo">Controllare la qualità dell\'immagine acquisita</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_description">Assicurati che la foto sul documento acquisito sia chiaramente visibile &amp; i dati siano leggibili. Se ritieni che la qualità dell\'immagine sia accettabile, clicca \"Continua\".</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_description">Ti preghiamo di mostrare il lato frontale della carta d\'identità nell\'area contrassegnata ecliccare \"Cattura\". Il documento deve essere chiaramente visibile, non sfocato o pixelato</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_front_instructions_title">Ti preghiamo di catturare la parte frontale della carta d\'identità</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_title">Ti preghiamo di catturare il retro della carta d\'identità</string>
    <string name="ondato_capture_id_card_back_instructions_description">Ti preghiamo di mostrare il retro della carta d\'identità nell\'area contrassegnata e cliccare \"Cattura\". Assicurati che la zona MRZ sia chiaramente visibile e che il documento non sia sfocato o pixelato.</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_title">Catturati mentre tieni il tuo documento</string>
    <string name="ondato_capture_selfie_with_document_instructions_description">Tieni il documento vicino al viso mentre fai un selfie</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_title">Ti preghiamo di catturare la parte frontale della patente di guida</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_front_instructions_description">Ti preghiamo di mostrare il lato frontale della patente nell\'area contrassegnata e di cliccare \Cattura\". La foto della patente deve essere chiaramente visibile, non sfocata o pixelata"</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_title">Ti preghiamo di catturare il retro della patente di guida</string>
    <string name="ondato_capture_driver_license_back_instructions_description">Ti preghiamo di mostrare il retro della patente nell\'area contrassegnata e cliccare \"Cattura\". La patente di guida deve essere chiaramente visibile, non sfocata o pixelata</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_title">Ti preghiamo di catturare la pagina principale del passaporto</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_mistakes">Errori comuni:</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_blurry">Troppo sfocato</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_small">Troppo piccolo</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_bad_lighting">Cattiva illuminazione</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_not_neutral">Espressione facciale non neutra</string>
    <string name="ondato_capture_instructions_too_dark">Troppo scuro</string>
    <string name="ondato_capture_yourself_with_document_title">Catturati mentre tieni il tuo documento</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document">Ti preghiamo di controllare la foto scattata</string>
    <string name="ondato_capture_check_taken_photo_with_document_description">Assicurati che la foto sia ben visibile</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_title">Fatti un selfie</string>
    <string name="ondato_capture_face_instructions_description">Posiziona il viso al centro dell\'inquadratura e segui le istruzioni. La foto non deve essere sfocata e illuminata in modo uniforme.</string>
    <string name="ondato_capture_passport_front_instructions_description">Mostra la pagina del documento principale che contiene la zona MRZ nell\'area contrassegnata e premi \"Cattura\". La pagina del documento deve essere chiaramente visibile, non sfocata o pixelata.</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_title">Impossibile riconoscere la foto del viso</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_title">Impossibile riconoscere la foto del viso nel documento</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_title">Impossibile acquisire il documento</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_title">Impossibile abbinare la foto del viso alla foto del documento</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_title">Impossibile riconoscere la foto del viso nel documento</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_title">Documento scaduto</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_title">Impossibile abbinare il numero personale nel documento con quello immesso nel modulo di registrazione</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_title">Inviata una copia in bianco e nero del documento</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_title">Pagine dei documenti miste</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_title">Vengono rilevati più volti</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_title">La persona con un tale nome si trova nell\'elenco delle sanzioni</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_title">Foto di una celebrità</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_title">Il tuo documento è presente nel database dei documenti smarriti e rubati</string>
    <string name="FailedRule_PersonPhotoContainsFace_subtitle">Ti chiediamo gentilmente di fare un selfie in tempo reale. Il tuo viso deve essere chiaramente catturato, ripreso in un ambiente ben illuminato e non sfocato. Assicurati che il viso sia chiaramente visibile</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsFace_subtitle">Impossibile riconoscere la foto del tuo viso nel documento. Ti chiediamo gentilmente di catturare la pagina del documento che contiene la foto del tuo viso. Il documento deve essere catturato chiaramente, presso un ambiente ben illuminato, non sfocato o pixelato. Assicurati che la foto del viso nel documento sia chiaramente visibile</string>
    <string name="FailedRule_DocContainsMrz_subtitle">Estrazione della zona MRZ non riuscita. Ti chiediamo gentilmente di catturare la pagina del documento che contiene la zona MRZ. Il documento deve essere catturato chiaramente, in un ambiente ben illuminato, non sfocato o pixelato. Assicurati che la zona MRZ del tuo documento sia chiaramente leggibile</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatch_subtitle">L\'individuo nel selfie non corrisponde all\'individuo nella foto del documento. Assicurati che il formato di caricamento della foto del viso sia identico a quello della foto del documento. Per favore, togli gli occhiali o altri accessori dal viso</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocPhotoMatchScoreTooHigh_subtitle">Impossibile riconoscere la foto del tuo viso nel documento. Ti chiediamo gentilmente di catturare la pagina del documento che contiene la foto del tuo viso. Il documento deve essere catturato chiaramente, in un ambiente ben illuminato, non sfocato o pixelato. Assicurati che la foto del viso nel documento sia chiaramente visibile</string>
    <string name="FailedRule_DocExpireDateInFuture_subtitle">@string/ondato_try_again</string>
    <string name="FailedRule_PersonAndDocumentPersonCodeMatch_subtitle">Il tuo numero personale nel documento non corrisponde al numero utilizzato nel modulo di registrazione. Ti chiediamo gentilmente di inviare il documento le cui informazioni sono state fornite nel modulo di registrazione</string>
    <string name="FailedRule_PersonFaceOrDocIsMonochrome_subtitle">Hai inviato una copia in bianco e nero del tuo documento. Ti informiamo che è necessario scattare una foto del documento effettivo. Il documento deve essere catturato chiaramente, in un ambiente ben illuminato, non sfocato o pixelato</string>
    <string name="FailedRule_DocumentContainsBothSides_subtitle">Hai inviato le foto di due documenti diversi. Ti informiamo che è necessario acquisire foto dello stesso documento. Il documento deve essere catturato chiaramente, in un ambiente ben illuminato, non sfocato o pixelato. Assicurati che la foto del viso nel documento sia chiaramente visibile</string>
    <string name="FailedRule_ContainsMultipleFaces_subtitle">Tieni presente che abbiamo rilevato più volti durante la tua identificazione. T preghiamo di assicurarti che l\'identificazione sia effettuata dal titolare del documento</string>
    <string name="FailedRule_PersonFoundInComplyAdvantage_subtitle">Una persona con il tuo nome si trova nell\'elenco delle sanzioni. Esamineremo manualmente la tua identificazione e informeremo l\'azienda del risultato. Questo potrebbe richiedere un po\' di tempo</string>
    <string name="FailedRule_ContainsCelebrity_subtitle">Una celebrità è stata riconosciuta in una delle foto che hai caricato. Tieni presente che devi scattare una foto di te stesso e del tuo documento personale</string>
    <string name="FailedRule_LostAndStolen_subtitle">Il tuo documento è presente nella lista smarriti o rubati. Clicca "Riprova" e fornisci un altro documento</string>
    <string name="FaceTec_feedback_center_face">Centra il viso</string>
    <string name="FaceTec_action_continue">CONTINUA</string>
    <string name="FaceTec_action_im_ready">SONO PRONTO</string>
    <string name="FaceTec_action_try_again">RIPROVA</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_header">Abilita fotocamera</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_enroll">Abilita la fotocamera per il selfie.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_message_auth">Le autorizzazioni della tua fotocamera sono disabilitate. Clicca sotto per modificare le tue impostazioni.</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_enable_camera">ABILITA FOTOCAMERA</string>
    <string name="FaceTec_camera_permission_launch_settings">IMPOSTAZIONI DI AVVIO</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_found">Incornicia il tuo viso</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_looking_straight_ahead">Guarda avanti</string>
    <string name="FaceTec_feedback_face_not_upright">Tieni la testa dritta</string>
    <string name="FaceTec_feedback_hold_steady">Mantieni questa posizione</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_away">Allontanati</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_closer">Avvicinati</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_even_closer">Più vicino</string>
    <string name="FaceTec_feedback_move_phone_to_eye_level">Alza la fotocamera all\'altezza degli occhi</string>
    <string name="FaceTec_feedback_use_even_lighting">Viso più chiaro in modo più uniforme</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_lighting">Viso chiaro in modo uniforme</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_face_angle">Tieni la fotocamera all\'altezza degli occhi</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_1">Preparati per</string>
    <string name="FaceTec_instructions_header_ready_2">Il tuo video selfie</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready">Per favore, inquadra il tuo viso nelnl\'ovale piccolo, poi nell\'ovale grande</string>
    <string name="FaceTec_result_facescan_upload_message">Caricamento\nattendere</string>
    <string name="FaceTec_result_success_message">Il viso è stato riconosciuto correttamente</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_title">Impossibile riconoscere il volto</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonGeneric_subtitle">Ti chiediamo gentilmente di assicurarti che il tuo viso non sia ostruito da alcun oggetto e che tu non stia facendo espressioni facciali insolite durante l\'identificazione</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_title">Illuminazione fotografica scarsa</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLighting_subtitle">Ti informiamo che la sua identificazione non è andata a buon fine a causa della scarsa illuminazione. Ti chiediamo gentilmente di assicurarti che il tuo viso sia illuminato in modo uniforme</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_title">Formato di invio del volto non valido</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonFaceAngle_subtitle">Ti chiediamo gentilmente di assicurarti che il tuo viso si adatti correttamente alla zona contrassegnata. Devi guardare dritto nella camera</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_title">Luminosità ambientale elevata</string>
    <string name="FaceTecRetryReasonBadLightingFailureToAcquire_subtitle">Tieni presente che durante la tua identificazione è stata rilevata una forte illuminazione intorno al tuo viso. Ti chiediamo di assicurarti che l\'ambiente circostante non sia troppo luminoso</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_1">Inquadra il tuo viso nell\'ovale</string>
    <string name="FaceTec_instructions_message_ready_2">Ecliccare \"SONO PRONTO\" &amp; Avvicinati</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_1">Tieni premuto per: 1</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_2">Tieni premuto per: 2</string>
    <string name="FaceTec_presession_hold_steady_3">Tieni premuto per: 3</string>
    <string name="FaceTec_presession_neutral_expression">Espressione neutra, senza sorridere</string>
    <string name="FaceTec_presession_position_face_straight_in_oval">Guarda avanti</string>
    <string name="FaceTec_presession_remove_dark_glasses">Rimuovi gli occhiali scuri</string>
    <string name="FaceTec_presession_brighten_your_environment">Illumina l\'ambiente</string>
    <string name="FaceTec_presession_conditions_too_bright">Condizioni troppo luminose</string>
    <string name="FaceTec_presession_eyes_straight_ahead">Guarda avanti</string>
    <string name="FaceTec_presession_frame_your_face">@string/FaceTec_instructions_message_ready_1</string>
    <string name="FaceTec_retry_header">Proviamolo di nuovo…</string>
    <string name="FaceTec_retry_ideal_image_label">Posa ideale</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_1">Espressione neutra, senza sorridere</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_2">Nessun riflesso o illuminazione estrema</string>
    <string name="FaceTec_retry_instruction_message_3">Troppo sfocato, pulisci la fotocamera</string>
    <string name="FaceTec_retry_subheader_message">Abbiamo bisogno di un video selfie più chiaro.</string>
    <string name="FaceTec_retry_your_image_label">Il tuo selfie</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di una foto non correlata inviata.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_second">Ti chiediamo gentilmente di controllare le informazioni fornite nel modulo. Le informazioni sul modulo devono corrispondere alle informazioni presenti nel documento.</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo o di contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_id_instructions_description">Ti preghiamo di mostrare il lato della carta d\'identità che contiene la zona MRZ. Il documento deve essere chiaramente visibile, non sfocato o pixelato.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_title">L\'identificazione non è andata a buon fine.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_verify_your_identity">I tuoi dati verranno utilizzati solo per verificare la tua identità.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_instructions_title">Prepara il tuo documento per acquisire la zona MRZ</string>
    <string name="ondato_waiting_page_facial_photo_obscured">Stiamo verificando che la foto del tuo viso non è ostruita da ombre o raggi di luce.</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_second">Ti chiediamo gentilmente di contattare il fornitore del servizio per ulteriori informazioni o di riprovare con un altro documento.</string>
    <string name="ondato_underage_person_second">Ti chiediamo gentilmente di contattare il fornitore di servizi per ulteriori informazioni.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data_for_final_approval">Criptiamo i dati e li trasferiamo per l\'approvazione finale.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione assicurandoti che il documento sia chiaramente leggibile e che nessun dato sia coperto/mancante.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_check_if_all_photos_uploaded">Stiamo verificando se hai fornito tutte le foto richieste.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione e assicurarti che i dati del documento siano chiaramente leggibili.</string>
    <string name="ondato_sanctioned_primary">La tua identificazione è stata rifiutata.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di un documento inaccettabile.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione e catturare tutte le immagini necessarie del documento</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione e assicurarti che il documento sia illuminato in modo uniforme.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_biometric_data">Creiamo un modello 3D dai tuoi dati biometrici del viso.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_second">Ti chiediamo gentilmente di catturare il documento originale.</string>
    <string name="ondato_data_does_not_match_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di discrepanze tra le informazioni nel documento e nel modulo.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_body">Grazie per la pazienza.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_passport_title_initial">Aggiungi la prima pagina del passaporto sul retro del telefono</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_title">Sembra che il processo sia stato interrotto.</string>
    <string name="ondato_underage_person_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di restrizioni dovute all\'età.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_primary">C\'è stato un problema con la tua identificazione.</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_second">È necessario utilizzare un documento valido per completare il processo di identificazione.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di un tipo di documento non accettabile</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_cancel_button">Annulla</string>
    <string name="ondato_incorrect_information_provided_primary">C\'è stato un problema con la tua identificazione.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di discrepanze tra il selfie e l\'immagine del documento.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_facial_image">Stiamo verificando se l\'immagine del viso è chiaramente visibile nel documento.</string>
    <string name="ondato_start_again_button">Ricomincia</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_title">L\'acquisizione delle informazioni è avvenuta con successo</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_second">Il processo di identificazione deve essere eseguito senza la presenza di altre persone vicino a te.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_success_description">Grazie per la pazienza</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_title">Sembra che il processo sia stato interrotto.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo o di contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa della copertura del viso.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_authenticity">Verifichiamo l\'autenticità e la validità dei dati.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step3">Se è presente una copertina sul documento, rimuovila.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step1">Prova a leggere l\'ultima pagina del documento.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_step2">Prova a leggere la pagina con la foto del documento.</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_primary">C\'è stato un problema con l\'identificazione.</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_primary">La tua identificazione è stata rifiutata.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_second">Ti chiediamo gentilmente di contattare il fornitore di servizi per ulteriori informazioni.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_second">Ti chiediamo gentilmente di contattare il fornitore di servizi per ulteriori informazioni.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_description">Per favore, attiva l\'opzione NFC per procedere</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_close_title">Chiudi</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_second">Per favore riprova.</string>
    <string name="ondato_doc_and_bio_age_doesnt_match_primary">C\'è stato un problema con l\'identificazione.</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione secondo le istruzioni fornite.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_success_continue_title">Continua tra %s…</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_title">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_waiting_page_taking_longer_than_expected">La verifica sta impiegando più tempo del previsto. Per favore non chiudere la finestra, mancano solo pochi istanti.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_description">Prepare il tuo documento e attiva l\'NFC nel tuo dispositivo.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_instructions_title">Prepara il tuo documento per la scansione NFC</string>
    <string name="ondato_duplicated_info_second">L\'utente già esiste.</string>
    <string name="ondato_passport_scan_help_title">Se hai riscontrato difficoltà ad attivare l\'NFC, prova questi metodi:</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_title">Sembra che tu non possa continuare senza NFC.</string>
    <string name="ondato_bad_media_format_primary">La tua identificazione è stata rifiutata.</string>
    <string name="ondato_unrelated_photo_second">È necessario acquisire un documento valido per completare il processo di identificazione.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_ai_check">L\'IA confronta la corrispondenza tra il tuo viso e il documento.</string>
    <string name="ondato_expiration_date_mismatch_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo o di contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_failure_description">Scansione NFC non riuscita.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_external_damage">Stiamo verificando se il tuo documento è esente da danni esterni e se tutti i dati richiesti siano visibili.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_title">L\'NFC è disattivato</string>
    <string name="ondato_missing_selfie_photo_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa dell\'invio errato del selfie.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_settings_instructions_description">Per continuare devi assicurarti che il documento supporti la tecnologia NFC e che sia stato abilitato nel dispositivo.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_initial">Prova a muovere la carta.</string>
    <string name="ondato_faces_does_not_match_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione o di contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="ondato_miscellaneous_primary">L\'identificazione è stata rifiutata.</string>
    <string name="ondato_part_of_face_is_covered_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione secondo le istruzioni fornite. Per favore, non coprirti il ​​viso.</string>
    <string name="ondato_part_of_document_is_covered_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di informazioni coperte nella foto del documento.</string>
    <string name="ondato_continue_button">Continua</string>
    <string name="ondato_prohibited_country_or_state_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa di un paese o stato non supportato.</string>
    <string name="ondato_possible_fraud_attempt_primary">La tua identificazione è stata rifiutata.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_scan_document">Stiamo eseguendo la scansione del testo e dei simboli speciali sul documento.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo di identificazione e assicurarti che i dati del documento siano chiaramente leggibili o in caso di scarsa qualità della fotocamera, prova ad avviare il processo su un dispositivo diverso.</string>
    <string name="ondato_something_went_wrong_primary">Qualcosa è andato storto.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_encrypt_data">Criptiamo i tuoi dati e li inviamo per la verifica.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_id_title_initial">Aggiungi la carta d\'identità sul retro del telefono</string>
    <string name="ondato_document_is_expired_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa della scadenza del documento.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_title_scanning">Tieni il documento sul retro del telefono.</string>
    <string name="ondato_capture_nfc_description_scanning">Sii pazientare. Questa operazione potrebbe richiedere alcuni secondi o più.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_primary">La tua identificazione è stata rifiutata.</string>
    <string name="ondato_try_alternative">Prova l\'alternativa</string>
    <string name="ondato_more_than_one_person_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa della partecipazione di altre persone al processo.</string>
    <string name="ondato_nfc_scan_success_body">@string/ondato_waiting_page_success_title</string>
    <string name="ondato_name_mismatch_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo o di contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="ondato_nfc_off_dialog_settings_button">Impostazioni</string>
    <string name="ondato_start_identification_nfc_step_2">2. Verifica NFC</string>
    <string name="ondato_waiting_page_no_other_person">Stiamo verificando che non ci siano altre persone nelle foto.</string>
    <string name="ondato_document_not_accepted_second">Il documento presentato è inaccettabile. Ti chiediamo gentilmente di presentare un passaporto o una carta d\'identità validi per completare il processo di identificazione</string>
    <string name="ondato_waiting_page_documents_clearly_legible">Stiamo verificando se il documento è chiaramente leggibile.</string>
    <string name="ondato_document_with_non_latin_characters_second">Ti chiediamo gentilmente di acquisire un documento valido riconosciuto a livello mondiale con MRZ (machine readable zone).</string>
    <string name="ondato_sanctioned_second">Ti chiediamo gentilmente di contattare il fornitore di servizi per ulteriori informazioni.</string>
    <string name="ondato_capture_mrz_failure_description">Assicurati che il documento sia ben visibile, non troppo distante e che la foto non sia scura.</string>
    <string name="ondato_missing_document_photo_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa della foto del documento mancante.</string>
    <string name="ondato_blurred_photo_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa della foto sfocata.</string>
    <string name="ondato_prohibited_nationality_second">Ti chiediamo gentilmente di riprovare il processo o di contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_lighting_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa della scarsa illuminazione delle foto.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_data_in_registers">Stiamo verificando lo stato del documento e i dati nei registri.</string>
    <string name="ondato_poor_photo_quality_primary">La tua identificazione è stata rifiutata a causa della scarsa qualità delle foto.</string>
    <string name="ondato_waiting_page_failure_try_again_title">Riprova</string>
    <string name="ondato_waiting_page_document_obscured">Stiamo verificando che i dati nel  documento non siano oscurati da ombre o raggi di luce.</string>
</resources>